<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="KMC_BC_BUSY">Uma operação de leitura já está em andamento.</string>
    <string name="KMC_BC_BUSY_DESC">Você não pode chamar readBarcodes quando uma operação de leitura já em andamento; somente uma operação de leitura pendente pode ser executada por vez.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED">A representação em buffer com base em arquivos não é válida.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED_DESC">Use um arquivo armazenado ou uma imagem na memória.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE">A imagem continha dados de imagem inválidos, era nula ou então inválida.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE_DESC">Retome a imagem ou tente a digitalização de códigos de barra com uma imagem diferente.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND">A imagem não continha nenhum código de barras reconhecível.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND_DESC">Retome a imagem para que o código de barra esteja completo e em foco</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION">O objeto de imagem inserido não possui representação ativa para arquivo, bitmap ou ambos.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION_DESC">Certifique-se de que a imagem inserida possua uma representação dentro da memória que seja reduzida verticalmente ou uma representação de arquivo não armazenado em buffer antes de ler códigos de barra.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN">Houve um erro desconhecido com o mecanismo leitor de código de barras.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN_DESC">Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION">A região selecionada não é suportada.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION_DESC">Somente a região nos EUA é suportada para análise da sequência do código de barras.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW">A confiabilidade de classificação é muito baixa para continuar.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW_DESC">A imagem usada pode ser de qualidade ruim, ou a região errada pode ter sido usada.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY">O processo de classificação de imagens está ocupado.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY_DESC">O processo de classificação de imagens está trabalhando em outra solicitação.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED">O classificador de imagens não está inicializado.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED_DESC">O objeto de classificação da imagem exige que os arquivos de configuração e de modelo sejam carregados antes que uma imagem possa ser classificada.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED">O arquivo de configuração de classificação não foi carregado.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED_DESC">Você deve chamar o método loadConfigurationFile com um arquivo de configuração de classificação válido antes que uma imagem possa ser classificada.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL">O caminho de arquivo de configuração de classificação é nulo.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL_DESC">O caminho do arquivo para o arquivo de configuração de classificação da imagem está vazio.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING">Sequência de código de barra inválida</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING_DESC">Verifique se a sequência de código de barra não está anulada nem vazia</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED">A imagem usada para classificação é inválida.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED_DESC">A imagem usada para classificação não é válida.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL">O ouvinte de classificação da imagem está nulo.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL_DESC">O objeto referido para ser usado como ouvinte para o evento concluído de classificação de imagem é nulo.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID">O valor para o número máximo de resultados é inválido.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID_DESC">Escolha um valor entre 1 e 64.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED">O arquivo de modelo de classificação não foi carregado.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED_DESC">Você deve chamar o método loadModel com um arquivo de modelo de classificação válido antes que uma imagem possa ser classificada.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL">O caminho de arquivo de modelo de classificação é nulo.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL_DESC">O caminho do arquivo para o arquivo de modelo de classificação da imagem está nulo ou vazio.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED">Nenhuma imagem foi fornecida para classificação.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED_DESC">Nenhuma imagem foi fornecida para classificação.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED">O uso deste método, como a configuração de um nome de arquivo ou a leitura a partir de um arquivo, não é válido quando o objeto já está representado por um arquivo em buffer.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED_DESC">Defina um caminho de arquivo ou leia a partir do arquivo após ter criado a imagem com uma representação de bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR">\"O bitmap da imagem já foi limpo.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR_DESC">Este aviso indica que você não precisa limpar o bitmap quando ele já está limpo.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE">Um mecanismo de E/S de arquivo alternativo foi usado no lugar do mecanismo preferencial.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE_DESC">O mecanismo de E/S preferido não é compatível com as configurações de propriedade de E/S atuais.  Um mecanismo de E/S de arquivo compatível alternativo foi usado em seu lugar.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE">As dimensões de bitmap (largura, altura) não podem ser definidas porque este objeto de imagem já está representado por um bitmap imutável.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE_DESC">Certifique-se de que a representação do objeto de imagem seja IMAGE_REP_FILE ou IMAGE_REP_UNKNOWN antes de tentar especificar dimensões do bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE">As dimensões do bitmap (largura, altura) não podem ser definidas como maiores do que a representação original baseada no arquivo deste objeto de imagem.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE_DESC">Certifique-se de que as dimensões do bitmap especificadas sejam inferiores às da representação da imagem original baseada no arquivo. Apenas a redução vertical do bitmap é compatível.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED">O bitmap não pôde ser lido e decodificado a partir do arquivo de imagem especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED_DESC">Uma tentativa de ler e decodificar um bitmap a partir de um único arquivo de imagem falhou por motivos desconhecidos.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED">O bitmap não pôde ser gravado no arquivo de imagem especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED_DESC">Uma tentativa de gravar um bitmap em um arquivo de imagem usando tipo MIME e qualidade de compressão especificados falhou por motivos desconhecidos.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER">O objeto de imagem não possui um buffer de arquivo válido.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED">A leitura a partir do buffer falhou porque uma imagem não pôde ser gerada a partir da imagem do arquivo em buffer.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED_DESC">Libere alguma memória ou altere o formato da imagem em buffer e tente novamente.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED">O buffer do arquivo já foi limpo.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED_DESC">Este aviso indica que você não precisa limpar o buffer do arquivo quando ele já está limpo.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_DESC">Grave o bitmap em um buffer de arquivo antes de chamar a leitura do arquivo a partir do método de buffer.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS">O buffer do arquivo para gravação já existe, e os conteúdos do buffer seriam perdidos.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS_DESC">Certifique-se de limpar o buffer do arquivo antes de gravá-lo com o mesmo bitmap para evitar a perda de dados.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE">A representação do arquivo é um arquivo em buffer, então você não pode usar a exclusão.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE_DESC">Use o método de limpeza do buffer para limpar a imagem do arquivo em buffer.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH">O objeto de imagem não possui um caminho de arquivo válido.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH_DESC">Defina o caminho antes de chamar métodos de gravação, leitura ou exclusão de arquivos.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS">O caminho do arquivo de imagem especificado para gravação já existe, e os conteúdos do arquivo seriam perdidos.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS_DESC">Certifique-se de excluir o arquivo antes de gravá-lo com o mesmo nome de arquivo para evitar a perda de dados.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE">O arquivo especificado pelo caminho do arquivo de imagem não pode ser excluído.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE_DESC">Especifique um caminho ao qual seu aplicativo e o SO tenha direito de acesso para exclusão.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH">A cor de saída do objeto de imagem não é compatível com a restrição especificada de arquivo TIFF de saída do setor de serviços financeiros.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH_DESC">Use um objeto de imagem com uma cor de saída compatível.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI">O DPI do objeto de imagem não é compatível com a restrição especificada de arquivo TIFF de saída do setor de serviços financeiros.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI_DESC">Use um objeto de imagem com um DPI compatível.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE">A configuração de MIME type do objeto de imagem não é compatível com a restrição especificada de arquivo TIFF de saída do setor de serviços financeiros.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE_DESC">Escolha uma configuração de MIME type compatível.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS">O método de exclusão de arquivo nativo não excluiu o arquivo do sistema de arquivos e o arquivo continua existindo.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS_DESC">Talvez o caminho do arquivo seja inválido ou bloqueado, ou talvez você não possua direitos de acesso para gravação/leitura para excluir este arquivo.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK">Já existe um bitmap no objeto de imagem, portanto a operação de leitura criaria um vazamento de memória.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK_DESC">Lembre-se de chamar imageClearBitmap antes da leitura em uma nova imagem para evitar vazamento de memória.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR">As dimensões do arquivo de imagem (largura, altura) não podem ser determinadas.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR_DESC">Houve um problema ao tentar ler as dimensões da imagem a partir do caminho do arquivo de imagem contido no objeto de imagem.  Ele pode ser causado por um tipo de arquivo inválido ou tipo de compressão incompatível.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR">O fator de escala selecionado para este objeto de imagem é inválido.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR_DESC">O fator de escala suportado para cada objeto de imagem é entre 0,1 e 1,0.  Um fator de imagem de 1,0 significa que nenhum dimensionamento será realizado.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED">O bitmap da imagem foi dimensionado para caber na memória disponível.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED_DESC">O bitmap carregado foi reduzido verticalmente a partir de seu tamanho original para caber na memória disponível.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY">O ImagePerfectionProfile não contém operações de processamento de imagem.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY_DESC">Especifique algumas operações de processamento de imagem nas propriedades ipOperations ou ipOperationsFilePath do ImagePerfectionProfile.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL">A imagem foi escrita de forma bitonal como solicitado, mas ela não era na verdade uma imagem bitonal. A qualidade da imagem gerada pode ser fraca devido à sua conversão.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL_DESC">Especifique a cor de saída correta do arquivo de imagem para a imagem corresponder a seus conteúdos, tipomime e extensão de tipo de arquivo.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY">A imagem foi escrita em escala de cinza como solicitado, mas ela não era na verdade uma imagem em escala de cinza. A qualidade da imagem gerada pode ser fraca devido à sua conversão.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY_DESC">Especifique a cor de destino para esta imagem usando a configuração de cor para o arquivo de imagem gerado de forma a corresponder a seus conteúdos, tipomime e extensão de tipo de arquivo.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI">A configuração de dpi é inválida para esta operação de gravação.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI_DESC">Defina uma configuração de dpi válida antes de gravar o arquivo.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP">Este método (limpeza de buffer ou leitura de buffer) é inválido com base na representação da imagem atual.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP_DESC">Certifique-se de usar os métodos de buffer quando o objeto de imagem estiver no estado correto.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT">A data especificada não representa um formato de data/hora válido de acordo com a ISO 8601.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT_DESC">A data/hora deve corresponder à norma internacional de formato de data/hora ISO 8601 : AAAA-MM-DDThh:mm:ss.sTZD.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE">O valor da qualidade da imagem JPEG deve estar ser 1 e 100.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE_DESC">Especifique um valor de qualidade de imagem JPEG entre 1 e 100.   Valores mais altos indicam uma qualidade de imagem mais alta mas uma compressão mais baixa.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH">A configuração de bits por pixel da imagem é inválida para um arquivo JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH_DESC">Especifique uma configuração de bits por pixel de imagem como escala de cinza ou colorida ao gravar em um arquivo JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE">O objeto de imagem possui uma configuração de mimetype inválida.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_DESC">Defina um mimetype válido antes de chamar o método de gravação de imagem.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH">O arquivo especificado pelo caminho de arquivo da imagem inclui uma extensão de arquivo que não corresponde ao mimetype.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH_DESC">Especifique um caminho de arquivo e extensão de nome de arquivo para corresponder ao tipomime; por exemplo, um nome de arquivo imagem.tif com um tipomime TIFF.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE">Não há bitmap no objeto de imagem especificado para gravação.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE_DESC">Especifique um bitmap válido para usar ao gravar a imagem.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE">O arquivo especificado pelo caminho do arquivo de imagem no objeto de imagem não existe.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE_DESC">Especifique um caminho de arquivo válido no objeto de imagem que exista em uma área à qual seu aplicativo tenha direitos de acesso.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE">O arquivo de configuração especificado no perfil de perfeição da imagem não existe.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE_DESC">O arquivo de configuração deve ser um caminho totalmente qualificado para um arquivo que exista e contenha os comandos que você deseja executar.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE">O tipo de região deve ser definido.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE_DESC">Defina o tipo de região como pixel de porcentagem da imagem.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE">Não há imagem em buffer a partir da qual ler enquanto a imagem estiver nesta representação de imagem ou a representação do arquivo não estiver FILE_BUFFERED.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE_DESC">Certifique-se de usar os métodos de buffer quando o objeto de imagem estiver no estado correto.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE">Não foi possível alocar a memória necessária para armazenar a imagem do arquivo em buffer.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE_DESC">Libere alguma memória e tente novamente.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH">O bitmap do objeto da imagem já está definido, e definir o nome do arquivo em um arquivo existente viola o contrato do objeto.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH_DESC">Não sobrescreva ou altere o nome do arquivo no objeto após ele estar associado a um bitmap existente para este projeto.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH">O objeto de imagem já está definido, e a alteração do bitmap viola o contrato do objeto.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH_DESC">Não defina o bitmap do objeto após ele já estar representado por um arquivo de imagem existente e válido.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH">O objeto já está definido e representado, e sua transformação em arquivo em buffer é ilegal neste estado.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH_DESC">Exclua o arquivo associado à imagem ou grave em um buffer após especificar o bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP">A representação de imagem atual não inclui um bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP_DESC">A operação solicitada exige uma representação de imagem que inclui um bitmap.  A representação de imagem deve ser IMAGE_REP_BITMAP ou IMAGE_REP_BOTH.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE">O tipo mime do caminho de arquivo de imagem especificado não pode ser determinado ou não é compatível.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE_DESC">Confirme se o arquivo de imagem especificado é um dos tipos mime compatíveis:  TIFF, JPEG, PNG.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED">O processador de imagens detectou um problema ao adicionar criptografia.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED_DESC">Erro fatal de acréscimo. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE">O processador de imagens não pôde adicionar ao arquivo especificado.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE_DESC">Erro fatal de acréscimo. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL">O processador de imagens detectou uma profundidade de canal especificada ilegal.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL_DESC">Especifique uma largura de canal válida para esta imagem, normalmente 1, 3 ou 4.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI">O processador de imagens detectou um DPI inválido.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI_DESC">Especifique um DPI válido para esta imagem.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT">O processador de imagens detectou um formato de arquivo interno ilegal.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT_DESC">Consulte a documentação para obter uma lista dos tipos de arquivos válidos.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH">O processador de imagens detectou uma largura de linha inválida.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH_DESC">Aloque memória com uma linha larga o bastante para as configurações de largura e cor da imagem.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT">O processador de imagens detectou uma altura ou largura inválida.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT_DESC">Especifique valores válidos para largura e altura.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER">Falha no regulador do código de barras do processador de imagens.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER_DESC">Erro fatal: Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS">Processamento do processador de imagens cancelado.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS_DESC">O usuário abortou ou cancelou o processamento da imagem com sucesso.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND">O processador de imagens não pode adicionar ao tipo de arquivo especificado.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND_DESC">Erro fatal de acréscimo. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE">O processador de imagens detectou uma página externa inválida.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE_DESC">Use pontos de quadrilátero com vínculo externo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN">O processador de imagens não pôde abrir o arquivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN_DESC">Especifique um caminho de arquivo totalmente qualificado.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY">O processador de imagens está ocupado para acesso de E/S de arquivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY_DESC">Outra thread está chamando o processador de imagens para operação de acesso de E/S do arquivo. O aplicativo pode tentar novamente após um certo período ou cancelar a operação.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA">O processador de imagens detectou um problema de metadados de arquivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA_DESC">Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED">O processador de imagens detectou um erro de leitura de arquivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED_DESC">Erro fatal de leitura de arquivo. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM">O processador de imagens detectou um histograma inválido.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM_DESC">Erro fatal: Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM">O processador de imagens detectou um parâmetro ilegal.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM_DESC">Verifique suas configurações de processamento de imagens inseridas para garantir que os parâmetros exigidos estejam corretos.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING">O processador de imagens não pôde processar a imagem.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING_DESC">Tire outra foto com as margens da página inclusa e verifique sua luz, foco e orientação.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED">O processador de imagens não pôde gravar a imagem.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED_DESC">Erro fatal de gravação de imagem. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE">O processador de imagens detectou um identificador inválido.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE_DESC">Erro fatal: Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER">O processador de imagens detectou um apontador ilegal.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER_DESC">Erro fatal: Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET">Sua licença Mobile SDK já foi definida.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Evite enviar a licença Mobile SDK mais de uma vez.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED">Sua licença Mobile SDK expirou.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtenha uma nova licença Mobile SDK.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING">Mobile SDK detectou uma licença inválida.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING_DESC">Especifique uma licença Mobile SDK válida..</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR">EVRS não pôde criar um bloqueio para operação segura da thread.</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR_DESC">Falha ao criar sistema mutex usado para a operação segura de thread. Erro do sistema.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY">A memória do processador de imagens não pôde ser alocada.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY_DESC">Memória disponível insuficiente para a operação selecionada.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW">O processador de imagens não pôde salvar os metadados no buffer de saída limitado.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW_DESC">Especifique um buffer grande o bastante para suportar os metadados da imagem. Libere memória e tente novamente.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ">O processador de imagens detectou um erro ao ler a partir da rede.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ_DESC">Verifique sua conexão à rede.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE">O processador de imagens detectou um aa imagem inexistente.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE_DESC">Especifique uma imagem para processamento.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD">O processador de imagens detectou um arquivo de PDF inválido.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD_DESC">Erro fatal de pdf. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE">O processador de imagens detectou que o arquivo PDF é grande demais para receber adições.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE_DESC">Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY">O processador de imagens está ocupado para processamento da página.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY_DESC">Outra thread está chamando o processador de imagens para operação de processo de página. O aplicativo pode tentar novamente após um certo período ou cancelar a operação.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY">O processador de imagens detectou um problema de precisão de velocidade.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY_DESC">Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE">O processador de imagens detectou um tipo de arquivo desconhecido.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE_DESC">Consulte a documentação para obter uma lista dos tipos de arquivos válidos.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT">Um contexto de aplicação válido não foi definido.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT_DESC">Para usar o Mobile SDK, primeiro você deve definir um contexto válido do aplicativo, ou especificar a classe do AppContextProvider no manifesto de seu aplicativo.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR">A operação de desserialização falhou devido à incompatibilidade de um objeto.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR_DESC">O objeto no arquivo serializado não corresponde ao objeto realizando a operação de desserialização.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR">A operação de desserialização falhou devido a uma incompatibilidade de versão.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR_DESC">A versão do arquivo serializado é superior à versão do SDK. Esta operação não é compatível.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND">O arquivo ou diretório referido não existe.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_DESC">Foi feita uma tentativa de ler, escrever ou excluir um arquivo ou diretório não existente.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION">Exceção de arquivo não encontrado</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION_DESC">Exibida quando um arquivo especificado por um aplicativo não pode ser encontrado.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION">Exceção de argumento ilegal</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_DESC">Exibida quando um método é invocado com um argumento com o qual não consegue lidar de forma razoável.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION">Exceção de estado de thread ilegal</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION_DESC">Exibida quando a operação tentada não é possível devido ao estado da thread em execução.</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR">Erro interno</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR_DESC">Exibido quando o Mobile SDK percebe que entrou em um estado indefinido.</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION">Exceção E/S</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION_DESC">Sinais de que ocorreu algum tipo de exceção de E/S. Isso representa a categoria geral de exceções produzidas por operações de E/S com falha ou interrompidas.</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION">Exceção de indicador nulo</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION_DESC">Tentativa de acessar um campo ou método de objeto ou elemento de uma matriz quando não há instância ou matriz a ser usada.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY">A operação falhou devido a uma condição de falta de memória.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY_DESC">Foi feita uma tentativa de alocar memória e a interface nativa do dispositivo indica que não há memória suficiente disponível.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE">A operação falhou devido a um parâmetro ser inferior a zero.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE_DESC">O valor do parâmetro deve ser igual ou superior a zero.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR">Já foi criada uma sessão no objeto Mobile SDK alvo.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR_DESC">Você deve descartar a sessão atual chamando sessionDismiss antes de criar uma nova sessão.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR">Ainda não foi criada uma sessão no objeto Mobile SDK alvo.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR_DESC">Você somente pode descartar uma sessão que foi criada anteriormente. Crie uma nova sessão primeiro chamando sessionCreate.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR">A operação falhou devido a uma condição de erro desconhecido.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR_DESC">Infelizmente, a operação falhou devido a uma condição de erro que não pode ser determinada.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION">Houve uma tentativa de operação não suportada.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION_DESC">Operação interna não suportada. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION">A representação em buffer com base em arquivos não é válida.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION_DESC">Tente outra representação.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET">Sua licença Mobile SDK já foi definida.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Evite enviar a licença Mobile SDK mais de uma vez.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED">A data atual excede o limite de data final aplicado pela licença.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtenha uma nova licença de processamento de imagens.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID">A cadeia não é válida para solicitar uma licença de biblioteca.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID_DESC">Especifique uma sequência de licença válida.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE">O mecanismo não possui qualquer perfil especificado.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE_DESC">Você deve configurar um perfil de configurações básicas ou um perfil de perfeição de imagem antes de chamar o processador de imagens.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION">O objeto de imagem inserido não possui representação ativa para arquivo, bitmap ou ambos.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION_DESC">Você deve especificar um objeto de imagem inicializado que refira a uma imagem na memória ou em um arquivo para que a imagem possa ser processada.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar registrar o dispositivo móvel e/ou obter uma licença.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR_DESC">Seu dispositivo móvel não pôde ser registrado ou falhou em obter uma licença. Entre em contato com o administrador de seu sistema para obter ajuda para resolver este problema.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN">Domínio inválido.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN_DESC">Especifique um domínio válido.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar baixar campos do documento do servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR_DESC">Verifique sua conexão à rede e peça para seu administrador confirmar se os campos de documento para o DocumentType selecionado ainda estão disponíveis.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar baixar configurações de digitalização.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR_DESC">Verifique suas configurações.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL">Endereço de e-mail inválido.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL_DESC">Para certos servidores, é obrigatório um endereço de e-mail. Especifique um endereço de e-mail válido.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR">A tentativa de obter um bloqueio para o evento associado a este método falhou.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND">A imagem que você deseja remover não pôde ser encontrada com o imageID especificado.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND_DESC">Especifique um ID de imagem válido para remoção da imagem.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME">O nome de DocumentType especificado não é válido ou não está disponível no servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME_DESC">Certifique-se se o nome de DocumentType especificado corresponde a um DocumentType válido no servidor. Consulte seu administrador para confirmar se o DocumentType solicitado ainda está disponível.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL">O URL de servidor especificado é inválido ou malformado.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL_DESC">A URL deveria ser totalmente qualificada, com esquema, nome de host, número de porta e caminho de servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE">Estado inesperado de usuário encontrado.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_DESC">Erro interno inesperado.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION">Tentativa de mudar de um estado de sessão para um estado subsequente em que o estado final não é alcançável a partir do estado atual.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED">Logon não permitido no estado atual.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED_DESC">Use os métodos do servidor na ordem adequada.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN">Você não está conectado.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN_DESC">Use os métodos registerDevice() e então login() para sequências normais.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED">Dispositivo ainda não registrado.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED_DESC">Use o método registerDevice() para registrar-se primeiro.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL">Atualmente não há operação em execução para ser cancelada.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL_DESC">Somente é possível cancelar uma operação em execução.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED">A operação atualmente em execução foi cancelada com sucesso.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED_DESC">A operação foi cancelada e o SESSION_STATE retornou ao estado anterior.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar cancelar a operação em execução. A operação foi interrompida.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR_DESC">Verifique sua conexão à rede e peça para seu administrador confirmar se a operação foi cancelada com sucesso. Talvez seja necessária uma limpeza manual se os procedimentos normais de cancelamento não tiverem sido concluídos.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE">A operação atualmente em execução não pode ser cancelada.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE_DESC">Somente é possível cancelar uma operação em execução que suporte cancelamento.  Consulte o guia do desenvolvedor para ver quais operações são canceláveis.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS">Comandos de sessão sobrepostos não são permitidos.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS_DESC">Aguarde até a solicitação de mudança de sessão ser chamada antes de tentar outro método no objeto.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID">O índice de imagens especificado para a página atual é inválido.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID_DESC">Confirme se o índice de imagens é superior ou igual a zero e inferior ao número total de imagens nesta página.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND">Ao tentar remover uma página, ela não pôde ser encontrada.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND_DESC">Especifique um ID de página válido para remoção de página.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING">O registro do dispositivo já está em andamento.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_DESC">Aguarde até o registro ser concluído antes de tentar registrar-se.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED">O registro não é permitido a partir deste estado de sessão.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED_DESC">É necessário efetuar logoff e então registrar-se novamente.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT">Erro de rede: A solicitação expirou.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT_DESC">Apesar de serviços da web estarem disponíveis, não houve resposta a sua solicitação de serviço na web. Entre em contato com o administrador de seu sistema para confirmar se ele está ativo e disponível.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT">O tempo para vencimento do servidor está incorreto.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT_DESC">O valor deve ser superior a 0.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET">A conexão ao servidor não pode ser realizada porque a URL do servidor não foi definida.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET_DESC">Defina a URL do servidor antes de tentar conectar-se a ele.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY">A operação solicitada não pode ser iniciada porque o estado da sessão está em mudança como resultado de uma solicitação anterior.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY_DESC">Espere a operação anterior e a mudança do estado da sessão serem concluídas.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID">Um ID de trabalho inválido ou ausente foi detectado ao iniciar uma tarefa de envio de documento.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID_DESC">Peça para seu administrador confirmar se seu servidor está configurado para aceitar novos trabalhos de envio de documento.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar iniciar um trabalho de envio de documento.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR_DESC">Verifique sua conexão com a rede e peça para o administrador de seu sistema confirmar se suas credenciais de usuário são válidas. Confirme se seu dispositivo ainda está registrado.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP">Não é possível enviar um documento quando uma imagem está no estado IMAGE_REP_BITMAP.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP_DESC">A representação da imagem deve ser ARQUIVO ou AMBOS, e a representação ARQUIVO pode ser FILE_BUFFERED ou FILE_STORED.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR">Ao preparar um documento para envio, ocorreu um erro de E/S de arquivo ao ler um arquivo de imagem em uma das páginas.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR_DESC">Confirme se o arquivo referido pelo objeto de imagem no documento ainda existe e se seu aplicativo possui permissões adequadas de acesso a arquivos.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR">Ao preparar um documento para envio, ocorreu um erro de fechamento de arquivo após ler um arquivo de imagem em uma das páginas.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR_DESC">Confirme se o arquivo referido pelo objeto de imagem no documento ainda existe e se seu aplicativo possui permissões adequadas de acesso a arquivos.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar enviar imagens e campos dentro de um documento ao servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR_DESC">Verifique sua conexão com a rede e peça para o administrador de seu sistema confirmar se suas credenciais de usuário são válidas e se seu DocumentType é reconhecido pelo servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING">O arquivo de imagem indicado pelo objeto de imagem na página não pode ser encontrado ou foi excluído.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING_DESC">Ao enviar um documento, os objetos de imagem nas páginas deve mencionar arquivos de imagem existentes no sistema de armazenamento.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR">A representação da imagem especificada para uma ou mais das imagens no documento não é suportada para envio ao servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR_DESC">Use uma representação de imagem suportada pelo servidor para cada imagem no documento a ser enviado.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR">O tipo MIME especificado para uma ou mais das imagens no documento não é suportado para envio ao servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR_DESC">Use um tipo MIME suportado pelo servidor para cada imagem no documento a ser enviado.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR">O documento a ser enviado não contém páginas com imagens.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR_DESC">Antes de enviar, confirme se cada documento contém ao menos uma página com uma imagem.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG">Não é possível enviar um documento que possui uma imagem com o arquivo PNG de tipo mime.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG_DESC">Altere o objeto da imagem para que seja representado por um formato JPG ou TIFF tipo mime.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR">A tentativa de obter um bloqueio para a tarefa associada a este método falhou.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET">Não é possível tentar logon no servidor porque o nome de usuário está em branco ou faltando.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET_DESC">Lembre-se de especificar um nome de usuário no objeto UserProfile antes de tentar efetuar logon no servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN">Houve uma tentativa de logon neste servidor, apesar de o usuário já estar conectado.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN_DESC">Você já está conectado ao servidor. Primeiro efetue logoff, então tente efetuar logon novamente com as mesmas ou novas credenciais.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT">Houve uma tentativa de logoff do servidor quando o usuário já está desconectado.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT_DESC">Você já está desconectado do servidor. Você deve estar conectado antes de efetuar logoff.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN">Houve uma tentativa de logon no servidor quando o usuário já está no processo de logon.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN_DESC">Você já está tentando efetuar logon no servidor. Aguarde o logon ser concluído e então primeiro efetue logoff para depois tentar efetuar logon novamente com as mesmas ou diferentes credenciais.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT">Houve uma tentativa de logoff do servidor quando o usuário já está no processo de logoff.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT_DESC">Você está tentando efetuar logoff deste servidor quando o logoff já está em andamento. Aguarde a conclusão do logoff.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar efetuar logon no sistema.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR_DESC">Verifique sua conexão à rede e verifique se seu nome de usuário e senha são válidos.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR">Ocorreu um erro ao tentar efetuar logoff do servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR_DESC">Verifique sua conexão à rede e certifique-se de estar devidamente conectado antes de chamar o método logout().</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT">Houve uma tentativa de logoff deste servidor, apesar de o usuário não estar conectado.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT_DESC">Você já deve estar conectado no servidor antes de tentar efetuar logoff.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE">O tamanho da imagem selecionada para recorte é inválido.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE_DESC">O tamanho da imagem deve ser inferior à imagem original.</string>
    <string name="KMC_SUCCESS">Sucesso</string>
    <string name="KMC_SUCCESS_DESC">Operação de sucesso</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN">A câmera não pode ser aberta porque já está aberta.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN_DESC">Erro de SDK interno:  A câmera não foi liberada antes da reabertura.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE">A câmera não pode ser aberta porque seu bloqueio não pôde ser obtido.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE_DESC">Erro de SDK interno:  A thread CameraManager foi interrompida enquanto aguardava o bloqueio da câmera.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE">A operação da câmera falhou.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE_DESC">Erro de SDK interno:  O servidor de mídia da câmera morreu.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED">A captura do cartão de crédito em relevo não é suportada na arquitetura desta CPU.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED">O modo Flash AUTOMÁTICO não é compatível com o hardware da câmera.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED_DESC">Escolha um modo de flash diferente.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED">O modo de flash DESLIGADO não é compatível com o hardware da câmera.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED_DESC">Escolha um modo de flash diferente.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED">O modo de flash LIGADO não é compatível com o hardware da câmera.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED_DESC">Escolha um modo de flash diferente.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED">O modo de flash LANTERNA não é compatível com o hardware da câmera.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Escolha um modo de flash diferente.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT">Houve uma tentativa de configurar um número inválido de áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT_DESC">Tente usar outro valor para o número de áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY">Tentativa de definir uma área de foco com uma área vazia ou negativa.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY_DESC">Deve haver ao menos uma área de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID">O retângulo usado para a área de foco é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID_DESC">Especifique um retângulo que não tenha zero de área (por ex. não seja um ponto ou uma linha), e cuja parte inferior seja maior do que a superior.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED">As áreas de foco personalizadas não são compatíveis com este dispositivo.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED_DESC">Tente usar menos áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL">A imagem enviada para o controle de edição e revisão de imagem é vazia.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL_DESC">Escolha outra imagem.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT">A taxa de proporção é inválida.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor positivo entre 0 e 1</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT">O valor de limite do eixo é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Foi inserido um valor inválido; tente um valor válido de 0 a 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT">A espessura da borda é inválida.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor entre 0 e 10.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT">O valor de declinação é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor entre -180 e 180.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT">O valor de altura é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor positivo superior a 0.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT">A porcentagem de preenchimento é inválida.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor entre 0 e 50.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT">O valor de limite da página é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Foi inserido um valor inválido; tente um valor válido de 0 a 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT">O valor de atraso de estabilidade é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor entre 0 e 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT">O valor de limite é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor entre 0 e 45.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT">O valor de largura é inválido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT_DESC">Escolha um valor positivo superior a 0.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE">A extração no dispositivo não é suportada para este tipo de documento.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE_DESC">Tente outro ExtractionType.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR">O fator de dimensionamento deve ser menor para imagens maiores.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR_DESC">Tente outro valor.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL">A visualização entregue é nula.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL_DESC">Crie uma instância não cheia de um IImageCaptureView ou forneça uma instância não nula.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE">Licença de captura de código de barras exigida não encontrada.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION">Licença de extração de identificação exigida não encontrada.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE">Licença de captura de imagem exigida não encontrada.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING">Licença de processamento de imagem exigida não encontrada.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS">Licença logística exigida não encontrada.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED">Tipo de licença especificado não encontrado na sequência de licenças.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED_DESC">Certifique-se de que o aplicativo esteja usando a sequência de licença correta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE">A resposta recebida do servidor da licença é inválida.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION">Ocorreu um erro de rede na comunicação com o servidor da licença.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION_DESC">Verifique sua conexão à rede e certifique-se de que o nome do servidor da licença especificado está correto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE">O tipo de licença especificado não é um tipo de licença por volume.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE_DESC">Especifique o tipo de licença correto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER">O nome do servidor da licença é nulo.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_DESC">Especifique o nome do servidor da licença correto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE">O tipo do servidor da licença é nulo.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE_DESC">Especifique o tipo do servidor da licença correto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE">O tipo de licença especificado é nulo.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE_DESC">Especifique o tipo de licença correto.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE">Não foi possível realizar a operação devido ao baixo volume de licenças.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE_DESC">Entre em contato com seu administrador para obter volume adicional.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING">As Estatísticas do aplicativo já estão no processo de exportação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING_DESC">Você deve aguardar a conclusão da exportação atual antes de iniciar uma nova.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING">O registro de eventos de Estatísticas do aplicativo já está ativado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING_DESC">É mais eficiente começar o registro apenas após ele ter sido interrompido.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING">As Estatísticas do aplicativo já estão no processo de gravação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING_DESC">Você deve aguardar a conclusão da gravação atual antes de iniciar uma nova.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED">O início de uma sessão do AppStats não é autorizado a partir deste status AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Primeiro você deve iniciar o registro para iniciar uma nova sessão do AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH">As Estatísticas do aplicativos não podem atualizar o armazenamento de dados porque a versão existente não possui caminho para atualização.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE">As Estatísticas do aplicativo não podem ser inicializadas porque o armazenamento de dados está desatualizado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE_DESC">Limpe o armazenamento de dados antigo ou use o método upgradeSchema().</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED">As Estatísticas do aplicativo não podem atualizar o armazenamento de dados existente para o esquema atual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED_DESC">Certifique-se de que o armazenamento de dados existente tenha sido criado por uma versão anterior de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE">As Estatísticas do aplicativo não podem atualizar o armazenamento de dados porque o arquivo não existe.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE_DESC">Certifique-se de que o arquivo de armazenamento de dados exista antes de tentar atualizá-lo.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED">As Estatísticas do aplicativo não podem atualizar o armazenamento de dados porque a versão atual está atualizada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED_DESC">Não é necessário atualizar um armazenamento de dados que já implementa o esquema atual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE">Atualização não permitida quando AppStats já está inicializado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE_DESC">As Estatísticas do aplicativo devem estar em um estado não inicializado para efetuar uma atualização.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING">O usuário deve especificar o ID do dispositivo como um GUID ou uma cadeia usando o método setDeviceID.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING_DESC">Chame o método setDeviceID antes do método inicial em AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED">Não é permitido terminar uma sessão de AppStats a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Primeiro você deve iniciar o registro para terminar uma sessão do AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED">O tempo decorrido entre eventos AppStats é inferior ao tempo de limitação configurado.  Evento não gravado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED_DESC">Aguarde até que o tempo de limite mínimo tenha decorrido antes de registrar o próximo evento.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING">O manipulador de exportação está faltando.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING_DESC">Use o método de registro para fornecer um manipulador.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED">Não é permitido exportar de AppStatistics a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper o registro e a gravação antes de tentar exportar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL">Caminho do arquivo faltando.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL_DESC">O caminho do arquivo ao armazenamento de dados não foi configurado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED">A inicialização de AppStatistics não é permitida a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper o registro, gravação e exportação antes de tentar inicializar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON">Tentativa de construir um documento JSON malformado durante a exportação de dados do AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION">Tentativa de mudar de um estado AppStats para um estado AppStats subsequente em que o estado final não é alcançável a partir do estado atual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION_DESC">Erro interno inesperado. Sem recomendação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED">A conexão de um evento de sessão AppStats não é permitida a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED_DESC">Primeiro você deve iniciar o registro para efetuar logon em um evento de sessão do AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT">O armazenamento de dados está vazio: não há eventos AppStats a serem exportados.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT_DESC">Chame startRecord para registrar alguns eventos AppStats no armazenamento de dados antes de tentar exportá-los.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE">O armazenamento de dados está vazio.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE_DESC">Chame startRecord para preencher o armazenamento de dados.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN">Você deve iniciar uma sessão do AppStats antes de tentar registrar um evento de sessão ou terminar uma sessão.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN_DESC">Chame o método beginSession antes de chamar logSessionEvent.  Chame startSession antes de chamar endSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED">A limpeza do AppStatistics não é permitida a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper o registro, gravação e exportação antes de tentar limpar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF">Registro não desligado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF_DESC">Interrompa o registro usando o método stopRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON">Registro de Estatísticas do aplicativo não ligado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON_DESC">Inicie a gravação usando o método AppStatistics startRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED">Os eventos de registro e gravação de AppStats não são permitidos a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper a exportação antes de tentar registrar e gravar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED">Os eventos de registro de AppStats não são permitidos a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper a exportação antes de tentar registrar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN">Você está tentando iniciar uma nova sessão de AppStats quando uma já foi iniciada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN_DESC">Chame o método endSession antes de chamar beginSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY">A operação solicitada não pode ser iniciada porque o estado AppStats está em mudança como resultado de uma solicitação anterior.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY_DESC">Aguarde a operação anterior ser concluída antes de tentar iniciar uma nova operação.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED">A operação solicitada não pode ser iniciada porque o objeto AppStats não foi inicializado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED_DESC">Chame o método initAppStats antes de tentar outras operações AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED">Os eventos de gravação de AppStats não são permitidos a partir deste estado AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Você deve interromper a exportação antes de tentar gravar.</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotGetProjectZip">Não foi possível obter o zip do projeto</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotLocateVariantZip">Não foi possível localizar o zip variant no lote do projeto</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotReadVersionTable">Não foi possível ler a tabela da versão</string>
    <string name="ProjectProvider_IncorrectBundleVersion">Versão de lote incorreta</string>
    <string name="ProjectProvider_NoNetworkConnection">Não é possível continuar; Não há conexão de rede nem cache local.</string>
    <string name="ProjectProvider_NoVariantsListedForProject">Nenhuma variante listada para o projeto \'%s\'</string>
    <string name="cap_guide_center_check">Centralizar cheque</string>
    <string name="cap_guide_center_doc">Centralizar documento</string>
    <string name="cap_guide_done">Concluído!</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_check">Preencha a área visível\ncom o cheque</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_doc">Preencha a área visível\ncom documento</string>
    <string name="cap_guide_fit_document">Encaixe o documento no quadro.\nA foto será capturada automaticamente</string>
    <string name="cap_guide_hold_parallel">Manter nível do dispositivo</string>
    <string name="cap_guide_hold_steady">Manter estável</string>
    <string name="cap_guide_license_user_instruction">Preencha a área visível com a licença no formato de código QR</string>
    <string name="cap_guide_move_back">Afastar</string>
    <string name="cap_guide_move_closer">Aproximar</string>
    <string name="cap_guide_no_doc_found">Talvez você esteja segurando o dispositivo perto ou\nlonge demais do documento</string>
    <string name="cap_guide_rotate">Girar dispositivo</string>
    <string name="cap_guide_rotate_device">Orientação incorreta - rodar dispositivo</string>
    <string name="cap_guide_tap_to_dismiss">Toque para descartar</string>
    <string name="img_review_accept">Aceitar</string>
    <string name="img_review_retake">Recapturar</string>
</resources>