<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="KMC_BC_BUSY">Ya hay una operación de lectura en curso.</string>
    <string name="KMC_BC_BUSY_DESC">No puede llamar a readBarcodes mientras haya en curso una operación de lectura; no se pueden ejecutar a la vez más de una operación de lectura principal.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED">La representación en búfer basada en archivo no es válida.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED_DESC">Utilice un archivo almacenado o una imagen en memoria.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE">La imagen tenía unos datos de imagen incorrectos, era null o no eran válidos por algún otro motivo.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE_DESC">Volver a tomar la imagen o digitalizar códigos de barras con una imagen distinta.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND">No se han podido detectar códigos de barras en la imagen.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND_DESC">Repita la imagen de forma que el código de barras esté completo y enfocado</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION">El objeto de imagen de entrada no tiene representación activa para Archivo, Bitmap o ambos.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION_DESC">Antes de leer códigos de barras, asegúrese de que la imagen de entrada tenga una representación en memoria a escala, o una representación de archivo sin búfer.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN">Se ha producido un error desconocido con el motor lector de código de barras.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN_DESC">No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION">La región seleccionada no se admite.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION_DESC">Para el análisis de cadena de código de barras solo se admite la región EE. UU.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW">La confianza de clasificación es demasiado baja para continuar.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW_DESC">La imagen utilizada podría ser de mala calidad, o haberse usado la región incorrecta.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY">El proceso de clasificación de imagen está ocupado.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY_DESC">El proceso de clasificación de imagen está trabajando en otra solicitud.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED">El clasificador de imagen no está inicializado.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED_DESC">El objeto de clasificación de imagen precisa que los archivos de modelo y configuración estén cargados antes de poder clasificar una imagen.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED">Este archivo de configuración de clasificación no se ha cargado.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED_DESC">Para poder clasificar una imagen, antes debe llamar al método loadConfigurationFile con un archivo de configuración de clasificación válido.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL">La ruta de archivo de configuración de clasificación es null.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL_DESC">La ruta de archivo para el archivo de configuración de clasificación de imagen está vacía.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING">Cadena de código de barras no válida</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING_DESC">Compruebe que la cadena de código de barras no es nula ni esté vacía</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED">La imagen utilizada para clasificación no es válida.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED_DESC">La imagen utilizada para clasificación no es válida.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL">El elemento de escucha de clasificación de imagen es null.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL_DESC">El objeto referenciado a utilizar como escucha para el suceso completado de clasificación de imagen es null.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID">El número máximo del valor de resultados no es válido.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID_DESC">Elija un valor entre 1 y 64.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED">El archivo de modelo de clasificación no se ha cargado.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED_DESC">Para poder clasificar una imagen, antes debe llamar al método loadModel con un archivo de modelo de clasificación válido.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL">La ruta del archivo de modelo de clasificación es nul.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL_DESC">La ruta de archivo para el archivo de modelo de clasificación de imagen es nula o está vacía.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED">No se ha proporcionado imagen para clasificación.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED_DESC">No se ha proporcionado imagen para clasificación.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED">El uso de este método como configuración de un nombre de archivo o lectura desde un archivo o búfer no es válido cuando el objeto ya está representado por un archivo en búfer.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED_DESC">Establecer una vía de archivo o leer el archivo después de crear la imagen con una representación de bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR">\"El bitmap de la imagen ya se ha borrado.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR_DESC">Este aviso indica que no necesita borrar el bitmap cuando ya está borrado.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE">Se ha utilizado un motor E/S de archivo alternativo en lugar del motor preferido.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE_DESC">El motor de E/S del archivo preferido no es compatible con los valores de propiedad de E/S de archivo actual. En su lugar, se utiliza un motor de E/S de archivo compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE">Las dimensiones del bitmap (ancho, alto) no se pueden establecer porque este objeto Imagen ya está representado por un bitmap inmutable.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE_DESC">Antes de intentar especificar las dimensiones del bitmap, asegúrese de que la representación del objeto Imagen es IMAGE_REP_FILE o IMAGE_REP_UNKNOWN.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE">Las dimensiones del bitmap (ancho, alto) no se pueden establecer en un tamaño mayor de la representación original basada en archivo de este objeto Imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE_DESC">Asegúrese de que las dimensiones del bitmap especificado son menores que las de la representación de imagen basada en archivo del original. Solo se admite la rebaja de escala del bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED">El bitmap no se ha podido leer ni decodificar del archivo de imagen especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED_DESC">El intento de leer y decodificar un bitmap a partir de un archivo de imagen ha sido erróneo por motivos desconocidos.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED">El bitmap no se ha podido escribir en el archivo de imagen especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED_DESC">Error al intentar grabar un bitmap en un archivo de imagen utilizando compresión y tipo MIME especificados; se desconoce el motivo.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER">Al objeto de imagen le falta un búfer de archivo válido.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED">Error al leer del búfer porque no se podría generar una imagen desde la imagen de archivo en búfer.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED_DESC">Libere memoria o cambie el formato de imagen en búfer y reinténtelo.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED">El búfer de archivo ya ha sido borrado.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED_DESC">Este aviso indica que no necesita borrar el búfer de archivo cuando ya está borrado.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_DESC">Antes de invocar el archivo de lectura desde el método de búfer, escriba el bitmap en un búfer de archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS">El búfer de archivo para escritura ya existe, y el contenido del búfer se perdería.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS_DESC">Para evitar pérdida de datos, asegúrese de borrar el búfer del archivo antes de grabar con el mismo bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE">La representación del archivo es un archivo en búfer, por lo que no puede usar suprimir.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE_DESC">Usar el método de borrar búfer para quitar la imagen del archivo en búfer.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH">Al objeto de imagen le falta una ruta de archivo válida.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH_DESC">Establecer la ruta del archivo antes de llamar los métodos de escritura, lectura o supresión de archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS">La ruta de archivo de imagen especificada para escritura ya existe y el contenido del archivo se perdería.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS_DESC">Para evitar pérdida de datos, asegúrese de borrar el archivo antes de grabar con el mismo nombre de archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE">El archivo especificado por la ruta del archivo de imagen no se puede suprimir.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE_DESC">Especifique una ruta a un archivo a la que su aplicación y el SO tengan permiso para suprimir.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH">El color de salida del objeto Imagen no es compatible con la restricción de archivo TIFF de salida del sector de servicios financieros especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH_DESC">Usar un objeto Imagen con un Color de salida compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI">Los DPI del objeto Imagen no son compatibles con la restricción de archivo TIFF de salida del sector de servicios financieros especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI_DESC">Usar un objeto Imagen con DPI compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE">La configuración de tipo MIME del objeto Imagen no es compatible con la restricción de archivo TIFF de salida del sector de servicios financieros especificado.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE_DESC">Elija un valor de tipo MIME compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS">El método de supresión de archivo nativo no ha suprimido el archivo del sistema de archivos, y el archivo permanece.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS_DESC">La ruta de archivo podría no ser válida, estar bloqueada, o el usuario no tiene permiso de acceso de lectura/escritura para borrar este archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK">Ya existe un bitmap en el objeto de imagen, por lo que la opción de lectura crearía una fuga de memoria.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK_DESC">Asegúrese de invocar imageClearBitmap antes de leer una nueva imagen para evitar una fuga de memoria.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR">Las dimensiones del archivo de imagen (ancho, alto) no se pueden determinar.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR_DESC">Ha habido un problema al intentar leer las dimensiones de la imagen desde la ruta de archivo de imagen en el objeto Imagen. Puede ser debido a un tipo de archivo no válido o un tipo de compresión no admitida.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR">El factor de escalado seleccionado para este objeto de imagen no es válido.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR_DESC">El factor de escalado admitido para cada objeto de imagen está entre 0,1 y 1,0. El valor 1,0 significa que no se realiza escalado.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED">El bitmap de imagen se ha escalado, para que quepa en la memoria disponible.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED_DESC">Se ha reducido la escala del bitmap cargado con respecto a su tamaño original para que se ajuste a la memoria disponible.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY">El perfil ImagePerfectionProfile no contiene operaciones de proceso de imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY_DESC">Especificar algunas operaciones de procesamiento de imagen en las propiedades ipOperations o ipOperationsFilePath de ImagePerfectionProfile.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL">La imagen se ha escrito en bitonal, según lo solicitado, pero la imagen en realidad no es bitonal. La calidad de la imagen de salida podría ser mala debido a la conversión de la misma.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL_DESC">Especificar el color de salida del archivo de imagen correcto para que la imagen coincida con su contenido, tipo MIME y extensión de tipo de archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY">La imagen se ha escrito en escala de grises, según lo solicitado, pero la imagen en realidad no es en escala de grises. La calidad de la imagen de salida podría ser mala debido a la conversión de la misma.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY_DESC">Especificar la salida de color para esta imagen, utilizando el valor de color de salida del archivo de imagen para la coincidencia con su contenido, tipo MIME y extensión del tipo de archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI">El valor de DPI no es válido para esta operación de escritura.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI_DESC">Establecer un valor de DPI válido antes de escribir el archivo.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP">Este método (borrar búfer o leer búfer) no es válido en base a la representación actual de la imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP_DESC">Asegúrese de utilizar los métodos de búfer cuando el objeto de imagen se encuentre en el estado correcto.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT">La fecha especificada no representa un formato de fecha/hora ISO 8601 válido.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT_DESC">La fecha/hora debe corresponder con el formato estándar internacional ISO 8601: AAAA-MM-DDThh:mm:ss.sTZD.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE">El valor de calidad de imagen JPEG debe estar entre 1 y 100.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE_DESC">Especificar un valor de calidad de imagen JPEG entre 1 y 100. Los valores grandes indican mayor calidad de imagen, pero menor compresión.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH">El valor de bits por pixel de la imagen no es válido para un archivo JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH_DESC">Especificar un valor de bits por pixel de imagen de Escala de grises o Color cuando escriba en un archivo JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE">El objeto de imagen tiene un valor de tipo MIME no válido.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_DESC">Establecer un tipo MIME válido antes de llamar al método para escribir imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH">El archivo especificado por la ruta del archivo de imagen incluye una extensión de archivo que no coincide con el tipo MIME.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH_DESC">Especificar una ruta y extensión de nombre de archivo para coincidencia con el tipo MIME, por ejemplo, un nombre de archivo imagen.tif con mimetype TIFF.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE">No se ha especificado bitmap en el objeto de imagen para escribir.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE_DESC">Especificar un bitmap válido a utilizar al escribir la imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE">El archivo especificado por la ruta del archivo de imagen en el objeto de imagen no existe.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE_DESC">Especificar una ruta de archivo válida en el objeto de imagen que exista en un área a la que su aplicación tenga permiso de acceso.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE">El archivo de configuración especificado en el perfil de perfección de imagen no existe.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE_DESC">El archivo de configuración debe ser una ruta completa a un archivo que exista y que contenga los comandos que quiere ejecutar.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE">Se debería establecer el tipo de región.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE_DESC">Establecer el tipo de región a pixel de porcentaje de la imagen.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE">No hay imagen en búfer desde la que leer mientras la imagen está en esta representación de  imagen o la representación de archivo no es FILE_BUFFERED.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE_DESC">Asegúrese de utilizar los métodos de búfer cuando el objeto de imagen se encuentre en el estado correcto.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE">No se ha podido asignar la memoria necesaria para almacenar la imagen de archivo en almacenamiento intermedio.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE_DESC">Libere memoria y reintente.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH">El bitmap de objeto de imagen ya está definido, y el establecimiento del nombre de archivo en un archivo que exista infringe el contrato del objeto.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH_DESC">No sobrescriba ni cambie el nombre de archivo de este objeto una vez que esté asociado a un bitmap existente.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH">El objeto de imagen ya está definido, y cambiar el bitmap infringe el contrato del objeto.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH_DESC">No establezca el bitmap para el objeto después de que ya esté representado mediante un archivo de imagen existente válido.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH">El objeto ya está definido y representado, y cambiarlo a un archivo de búfer no está permitido en este estado.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH_DESC">Suprima el archivo asociado a la imagen, o grabe en un almacenamiento intermedio después de especificar el bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP">La representación de imagen actual no incluye un bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP_DESC">La operación solicitada precisa de una representación de imagen que incluye un bitmap. La representación de imagen debería ser IMAGE_REP_BITMAP o IMAGE_REP_BOTH.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE">El tipo MIME de la ruta de archivo de imagen especificada no se puede determinar o no se admite.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE_DESC">Asegúrese de que el archivo de imagen especificado es uno de los tipos MIME admitidos: TIFF, JPEG, PNG.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED">El procesador de imagen ha detectado un problema de adición de cifrado.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED_DESC">Error grave de añadido. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE">El procesador de imagen no puede añadir al archivo especificado.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE_DESC">Error grave de añadido. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL">El procesador de imagen ha detectado la especificación de una profundidad de canal no permitida.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL_DESC">Especificar un ancho de canal válido para esta imagen, que suele ser 1, 3 o 4.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI">El procesador de imagen ha detectado un DPI no válido.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI_DESC">Especificar un DPI válido para esta imagen.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT">El procesador de imagen ha detectado un formato de archivo interno no permitido.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT_DESC">Consultar la documentación para ver los tipos de archivo válidos.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH">El procesador de imagen ha detectado un ancho de línea no válido.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH_DESC">Asignar memoria con ancho de línea suficientemente grande para el ancho de imagen y valor de color.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT">El procesador de imagen ha detectado un ancho o alto no válido.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT_DESC">Especificar valores válidos de ancho y alto.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER">Error de controlador de código de barras de procesador de imagen.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER_DESC">Error grave: no hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS">El procesameinto del procesador de imagen se ha cancelado.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS_DESC">El usuario ha cancelado correctamente el procesamiento de imagen.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND">El procesador de imagen no puede añadir al tipo de archivo especificado.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND_DESC">Error grave de añadido. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE">El procesador de imagen ha detectado una página externa incorrecta.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE_DESC">Usar puntos de tetrágono de vinculación externa válidos.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN">El procesador de imagen no puede abrir el archivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN_DESC">Especificar una ruta de archivo completa.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY">El procesador de imagen está ocupado en acceso de E/S de archivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY_DESC">Otra hebra está llamando el procesador de imagen para la operación de acceso de E/S de archivo. La aplicación se puede volver a intentar pasado un tiempo o bien se puede cancelar.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA">El procesador de imagen ha detectado un problema de metadatos de archivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA_DESC">No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED">El procesador de imagen ha detectado un error de lectura de archivo.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED_DESC">Error grave de lectura de archivo. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM">El procesador de imagen ha detectado un histograma incorrecto.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM_DESC">Error grave: no hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM">El procesador de imagen ha detectado un parámetro no permitido.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM_DESC">Compruebe la configuración de procesamiento de imagen de entrada para asegurarse de que los parámetros necesarios son correctos.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING">El procesador de imagen no puede procesar la imagen.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING_DESC">Hacer otra foto incluyendo los bordes de página, y comprobar luminosidad, enfoque y orientación.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED">El procesador de imagen no puede grabar la imagen.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED_DESC">Error grave de grabación de imagen. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE">El procesador de imagen ha detectado un manejador incorrecto.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE_DESC">Error grave: no hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER">El procesador de imagen ha detectado un puntero no permitido.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER_DESC">Error grave: no hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET">Su licencia de Mobile SDK ya se ha establecido.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Evite establecer varias veces la licencia de Mobile SDK.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED">Su licencia de Mobile SDK ha caducado.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtener una nueva licencia de Mobile SDK.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING">Mobile SDK ha detectado una licencia que no es válida.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING_DESC">Especificar una licencia válida de Mobile SDK..</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR">EVRS no ha podido crear un bloqueo para la operación segura de hebra.</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR_DESC">No se ha podido crear mutex del sistema usado para la operación segura de hebra. Error del sistema.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY">La memoria del procesador de imagen no se ha podido asignar.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY_DESC">No hay suficiente memoria disponible para la operación solicitada.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW">El procesador de imagen no puede guardar los metadatos en el búfer de salida limitado.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW_DESC">Especificar un búfer suficientemente grande para albergar los metadatos de la imagen. Liberar memoria y reintentar.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ">El procesador de imagen ha detectado un error de lectura de la red.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ_DESC">Compruebe la conexión de red.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE">El procesador de imagen ha detectado que una imagen no existe.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE_DESC">Especificar una imagen para procesamiento.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD">El procesador de imagen ha detectado un archivo PDF incorrecto.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD_DESC">Error grave de PDF. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE">El procesador de imagen ha detectado que el archivo PDF es demasiado grande para añadir.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE_DESC">No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY">El procesador de imagen está ocupado en proceso de página.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY_DESC">Otra hebra está llamando al procesador de imagen para una operación de proceso de página. La aplicación puede reintentar pasado un tiempo o cancelar la operación.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY">El procesador de imagen ha detectado un problema de precisión de velocidad.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY_DESC">No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE">El procesador de imagen ha detectado un tipo de archivo desconocido.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE_DESC">Consultar la documentación para ver los tipos de archivo válidos.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT">No se ha establecido un contexto de aplicación válido.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT_DESC">Para utilizar Mobile SDK, antes debe establecer un contexto de aplicación válido o especificar la clase AppContextProvider en el archivo Manifest de su aplicación.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR">La operación de deserializar ha fallado porque los objetos no coinciden.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR_DESC">El objeto en el archivo serializado no coincide con el objeto que realiza la operación de deserializar.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR">La operación de deserializar ha fallado porque las versiones no coinciden.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR_DESC">La versión del archivo serializado es mayor que la versión del SDK. Esta operación no se admite.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND">El archivo o directorio referenciado no existe.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_DESC">Se ha intentado leer, escribir o suprimir un archivo o directorio que no existe.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION">Excepción de archivo no encontrado</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION_DESC">Se produce cuando el archivo especificado por una aplicación no se ha podido encontrar.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION">Excepción de argumento no permitido</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_DESC">Se produce cuando se invoca un método con un argumento que no se puede tratar de forma razonable.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION">Excepción de estado de hebra no permitido</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION_DESC">Se produce cuando la operación que se ha intentado no es posible, dado el estado de la hebra en ejecución.</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR">Error interno</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR_DESC">Se produce cuando el SDK de Mobile detecta que se ha llegado a un estado no definido.</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION">Excepción de E/S</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION_DESC">Señala que se ha producido algún tipo de excepción de E/S. Representa la categoría general de excepciones producidas por operaciones de E/S erróneas o interrumpidas.</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION">Excepción de puntero nulo</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION_DESC">Intentar acceder a un campo o método de un objeto o elemento de una matriz cuando no hay instancia o matriz a utilizar.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY">La operación ha fallado por falta de memoria.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY_DESC">Se ha intentado asignar memoria y la interfaz de dispositivo nativo indica que no hay suficiente memoria disponible.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE">La operación ha fallado por un parámetro que era inferior a cero.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE_DESC">El valor del parámetro debe ser igual o mayor que cero.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR">Ya se ha creado una sesión en el objeto Mobile SDK de destino.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR_DESC">Para crear una sesión nueva, antes debe descartar la sesión actual, invocando sessionDismiss.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR">Aún no se ha creado una sesión en el objeto Mobile SDK de destino.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR_DESC">Solo puede descartar una sesión que se haya creado previamente. Cree primero una sesión nueva llamando a sessionCreate.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR">La operación ha fallado por una situación de error desconocida.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR_DESC">Desafortunadamente, la operación ha sido errónea por una situación de error que no se puede determinar.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION">Se ha intentado una operación para la que no hay soporte.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION_DESC">Operación interna no admitida. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION">La representación en búfer basada en archivo no es válida.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION_DESC">Intente otra representación.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET">Su licencia de Mobile SDK ya se ha establecido.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Evite establecer varias veces la licencia de Mobile SDK.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED">La fecha actual es posterior a la fecha límite impuesta por la licencia.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtener una nueva licencia de Procesamiento de imagen.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID">La cadena no es válida para la solicitud de una licencia de biblioteca.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID_DESC">Especificar una cadena de licencia válida.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE">El motor no tiene otro perfil especificado.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE_DESC">Para llamar al procesador de imagen, antes debe establecer un perfil de configuración básico o un perfil de perfección de imagen.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION">El objeto de imagen de entrada no tiene representación activa para Archivo, Bitmap o ambos.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION_DESC">Para poder procesar la imagen, antes debe especificar un objeto de imagen inicializado que haga referencia a una imagen en memoria o en un archivo.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR">Se ha producido un error al intentar registrar el dispositivo móvil y/u obtener una licencia.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR_DESC">Su dispositivo móvil no se ha podido registrar, o no ha podido obtener una licencia. Póngase en contacto con el Administrador del sistema para obtener ayuda sobre este problema.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN">Dominio no válido.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN_DESC">Especificar un dominio válido.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR">Se ha producido un error al intentar descargar campos del documento desde el Servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y pida al administrador que confirme que los campos del documento para el DocumentType solicitado aún estén disponibles.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR">Se ha producido un error al intentar descargar valores de digitalización.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR_DESC">Compruebe la configuración.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL">Correo electrónico no válido.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL_DESC">Para algunos servidores, el correo electrónico es obligatorio. Especifique un correo válido.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR">Error al intentar obtener bloqueo para el suceso asociado a este método.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND">La imagen que quiere eliminar no se ha podido encontrar con el ID de imagen especificado.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND_DESC">Especificar un ID de imagen válido para eliminación de imagen.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME">El nombre de DocumentType especificado no es válido o no está disponible en el servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME_DESC">Asegúrese de que el nombre de DocumentType especificado corresponden con un DocumentType válido en el servidor. El administrador puede confirmar que el DocumentType solicitado aún está disponible.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL">El URL de servidor especificado no es válido, o tiene un formato incorrecto.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL_DESC">Debería ser un URL completo, con el esquema, nombre de host, número de puerto y ruta de servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE">Se ha detectado un estado de usuario no esperado.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_DESC">Error interno no esperado.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION">Se ha intentado la transición desde un Estado de sesión a un Estado de sesión subsiguiente en el que el Estado de destino no se puede alcanzar desde el Estado actual.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED">Inicio de sesión no permitido en el estado actual.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED_DESC">Usar métodos del servidor en el orden adecuado.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN">No tiene sesión iniciada.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN_DESC">Usar primero el método registerDevice() y luego login() para secuencias normales.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED">Dispositivo aún no registrado.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED_DESC">Usar primero el método registerDevice() para el registro.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL">Actualmente no hay ninguna operación en ejecución que cancelar.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL_DESC">Solo puede cancelar una operación que esté en curso.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED">La operación actualmente en ejecución se ha cancelado correctamente.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED_DESC">La operación se ha cancelado y SESSION_STATE ha vuelto al estado anterior.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR">Se ha producido un error al intentar cancelar la operación en curso. La operación se ha terminado.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y pida al administrador que confirme que la operación se ha cancelado correctamente. Es posible que sea necesaria alguna limpieza manual si los procedimientos normales de cancelación no se han completado.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE">La operación actualmente en ejecución no se puede cancelar.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE_DESC">Sólo puede cancelar una operación en ejecución que admita cancelación. Revise la guía del programador para ver qué operaciones se pueden cancelar.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS">No se permiten comandos de sesión superpuestos.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS_DESC">Antes de intentar otro método sobre el objeto, espere hasta que se invoque el delegado de cambio de sesión.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID">El índice de imagen especificado para la página actual no es válido.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID_DESC">Asegúrese de que el índice de imagen es mayor o igual a cero y menor que el número total de imágenes en esta página.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND">Al intentar eliminar una página, dicha página no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND_DESC">Especificar un ID de página válido para eliminación de página.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING">El registro del dispositivo está en curso.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_DESC">Antes de intentar registrar, esperar hasta que se complete el registro.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED">El registro no está permitido desde este estado de sesión.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED_DESC">Debe cerrar sesión y luego volver a registrar.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT">Error de red: el tiempo de espera para la solicitud ha transcurrido.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT_DESC">Incluso aunque los servicios web estén disponibles, no hay respuesta a su solicitud de servicio web. Póngase en contacto con el administrador del servidor para asegurase de que esté activo y disponible.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT">El tiempo de espera del servidor no es correcto.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT_DESC">El valor debe ser mayor de 0.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET">La conexión al servidor no se puede realizar porque el URL de servidor no se ha establecido.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET_DESC">Establecer el URL del servidor antes de intentar conectar al servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY">La operación solicitada no se puede iniciar porque el estado de sesión está en transición, debido a una solicitud anterior.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY_DESC">Esperar a que se complete la operación anterior y a que el estado de sesión indique que la transición de estado de sesión se haya completado.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID">Se ha detectado un ID de trabajo no válido u omitido al iniciar un trabajo de envío de documento.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID_DESC">Pida al administrador que confirme que el servidor esté configurado para aceptar nuevos trabajos de envío de documentos.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR">Se ha producido un error al intentar iniciar un trabajo de envío de documento.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y pida al administrador que confirme que las credenciales de usuario son válidas. Asegúrese de que el dispositivo sigue registrado.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP">No puede enviar un documento cuando una imagen se encuentra en estado IMAGE_REP_BITMAP.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP_DESC">La representación de imagen debe ser FILE o BOTH, y la representación de FILE podría ser FILE_BUFFERED o FILE_STORED.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR">Al preparar un documento para envío, se produce un error de E/S de archivo al leer un archivo de imagen en una de las páginas.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR_DESC">Asegúrese de que la imagen a la que hace referencia este objeto Imagen en el documento sigue existiendo, y que su aplicación tiene los permisos de acceso de archivo adecuados.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR">Al preparar un documento para envío, se produce un error de cierre de archivo tras leer un archivo de imagen en una de las páginas.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR_DESC">Asegúrese de que la imagen a la que hace referencia este objeto Imagen en el documento sigue existiendo, y que su aplicación tiene los permisos de acceso de archivo adecuados.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR">Se ha producido un error al intentar enviar imágenes y campos de un documento al servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y pida al administrador que confirme que las credenciales de usuario son válidas y que el Servidor reconoce el DocumentType.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING">El archivo de imagen indicado por el objeto Imagen en la Página no se puede encontrar o se ha suprimido.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING_DESC">Al enviar un documento, los objetos Imagen en las páginas deben hacer referencia a los archivos de imagen existentes en el sistema de almacenamiento.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR">La representación de imagen especificada para una o más de las imágenes del documento no admite envío al servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR_DESC">Usar una Representación de imagen admitida por el Servidor para cada imagen del Documento a enviar.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR">El tipo MIME especificado para una o más imágenes del documento no admiten envío al servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR_DESC">Usar un tipo MIME admitido por el servidor para cada imagen en el documento a enviar.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR">El documento a enviar no contiene páginas con imágenes.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR_DESC">Antes del envío, asegúrese de que todos los documentos contiene al menos una página con una imagen.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG">No puede enviar un documento que tenga una imagen con el tipo MIME de archivo PNG.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG_DESC">Cambiar el objeto de imagen a representar mediante un formato de tipo de mime JPG o TIFF.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR">Error al intentar obtener bloqueo para la tarea asociada a este método.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET">El inicio de sesión en el servidor no se puede intentar porque falta el nombre de usuario o está vacío.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET_DESC">Asegúrese y especifique un nombre de usuario en el objeto PerfilUsuario antes de intentar iniciar sesión en el servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN">Se ha intentado iniciar sesión en el servidor aunque el usuario ya tenía sesión iniciada.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN_DESC">Ya tiene sesión iniciada en el servidor. Primero cierre la sesión y luego vuelva a intentar iniciar sesión con las mismas o distintas credenciales.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT">Se ha intentado cerrar sesión en el servidor aunque el usuario ya estaba desconectado.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT_DESC">Ya tiene la sesión cerrada del servidor. Debe iniciar sesión antes de poder cerrarla.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN">Se ha intentado iniciar sesión en el servidor cuando el usuario ya estaba iniciando sesión.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN_DESC">Ya está intentando iniciar sesión en el servidor. Espere a que se complete el inicio de sesión; luego cierre la sesión antes de volver a intentar iniciarla con las mismas credenciales u otras distintas.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT">Se ha intentado cerrar sesión en el servidor cuando el usuario ya estaba cerrando sesión.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT_DESC">Ya está intentando cerrar sesión del Servidor con un cierre de sesión que aún está en curso. Espere a que se complete.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR">Se ha producido un error al intentar iniciar sesión en el servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y asegúrese de que el nombre de usuario y contraseña son correctos.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR">Se ha producido un error al intentar cerrar sesión del servidor.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR_DESC">Compruebe la conexión de red y asegúrese de que tiene iniciada sesión correctamente antes de llamar al método logout().</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT">Se ha intentado cerrar sesión en el servidor aunque el usuario no tenía sesión iniciada.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT_DESC">Para intentar cerrar sesión, antes debe tener sesión iniciada en el Servidor.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE">El tamaño de imagen seleccionado para recorte no es válido.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE_DESC">El tamaño de imagen debería ser inferior a la imagen original.</string>
    <string name="KMC_SUCCESS">Correcto</string>
    <string name="KMC_SUCCESS_DESC">Operación correcta</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN">La cámara no se puede abrir porque ya está abierta.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN_DESC">Error de SDK interno: la cámara no se ha liberado antes de volverla a abrir.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE">La cámara no se puede abrir porque no se ha podido obtener el bloqueo de la misma.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE_DESC">Error de SDK interno: la hebra CameraManager se ha interrumpido mientras esperaba el bloqueo de la cámara.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE">Error de funcionamiento de cámara.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE_DESC">Error de SDK interno: el servidor de soporte de cámara ha dejado de funcionar.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED">En esta arquitectura de CPU no se admite la captura de tarjeta de crédito con relieve.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED_DESC">No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED">El hardware de la cámara no admite el modo de flash AUTO.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED_DESC">Elegir un modo de flash distinto.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED">El hardware de la cámara no admite el modo de flash DESACT.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED_DESC">Elegir un modo de flash distinto.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED">El hardware de la cámara no admite el modo de flash ACT.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED_DESC">Elegir un modo de flash distinto.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED">El hardware de la cámara no admite el modo de flash LINTERNA.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Elegir un modo de flash distinto.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT">Se ha intentado establecer un número no válido de áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT_DESC">Intente otro valor para el número de áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY">Se ha intentado establecer un área de foco con un área vacía o negativa.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY_DESC">Debe haber al menos un área de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID">El rectángulo utilizado para el área de foco no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID_DESC">Especifique un rectángulo cuya área no sea cero (p.e., que no sea un punto o una línea), que la derecha sea mayor que la izquierda y la parte inferior mayor que la superior.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED">Las áreas de foco personalizadas no se admiten en este dispositivo.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED_DESC">Intente menos áreas de foco.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL">La imagen enviada al control de edición y revisión de imagen está vacía.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL_DESC">Elija otra imagen.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT">La proporción de aspecto no es válida.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT_DESC">Elija un valor positivo entre 0 y 1</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT">El valor del umbral de eje no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">El valor introducido es incorrecto; probar valor de 0-100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT">El grosor del borde no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT_DESC">Elija un valor entre 0 y 10.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT">El valor de declinación no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT_DESC">Elija un valor entre -180 y 180.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT">El valor de altura no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT_DESC">Elija un valor positivo mayor de 0.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT">El porcentaje de relleno no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT_DESC">Elija un valor entre 0 y 50.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT">El valor de umbral de página no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">El valor introducido es incorrecto; probar valor de 0-100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT">El valor del retardo de estabilidad no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT_DESC">Elija un valor entre 0 y 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT">El valor del umbral no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Elija un valor entre 0 y 45.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT">El valor de ancho no es válido.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT_DESC">Elija un valor positivo mayor de 0.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE">No se admite extracción en-dispositivo para este tipo de documento.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE_DESC">Intente otro tipo de extracción.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR">El factor de escalado debería ser menor para imágenes grandes.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR_DESC">Intente otro valor.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL">La vista pasada era null.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL_DESC">Cree una instancia no nula de una vista IImageCaptureView, o pase una instancia que no sea nula.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE">La licencia necesaria de Captura de código de barras no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION">La licencia necesaria de extracción de ID no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE">La licencia necesaria de Captura de imagen no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING">La licencia necesaria de Procesamiento de imagen no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS">La licencia necesaria de logística no se ha encontrado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED">En la cadena de licencia no se ha encontrado el tipo de licencia especificado.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED_DESC">Asegúrese de que la aplicación está utilizando la cadena de licencia correcta.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE">Desde el servidor de licencias se ha recibido una respuesta de servidor no válida.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION">Se ha producido un error de red en la comunicación con el servidor de licencias.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION_DESC">Compruebe la conexión de red y asegúrese de que el nombre del servidor de licencias especificado sea correcto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE">El tipo de licencia especificado no es un tipo de licencia de volumen.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE_DESC">Especifique el tipo de licencia correcto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER">El nombre del servidor de licencias era nulo.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_DESC">Especifique el nombre del servidor de licencias correcto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE">El tipo del servidor de licencias era nulo.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE_DESC">Especifique el tipo de servidor de licencias correcto.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE">El tipo de licencia especificado era null.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE_DESC">Especifique el tipo de licencia correcto.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE">La operación no se ha podido completar por falta de licencias de volumen.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE_DESC">Póngase en contacto con el administrador para obtener volúmenes adicionales.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING">AppStats ya está exportando.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING_DESC">Antes de iniciar una exportación nueva, debe esperar a que se complete la actual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING">La grabación de sucesos de AppStats ya está habilitada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING_DESC">Es más efectivo empezar a grabar solo una vez que haya parado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING">AppStats ya está grabando.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING_DESC">Antes de iniciar una escritura nueva, debe esperar a que se complete la actual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED">El inicio de sesión de AppStats no está permitido desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Para poder iniciar una sesión nueva de AppStats, antes debe iniciar una grabación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH">AppStats no puede actualizar el almacén de datos porque la versión existente no tiene vía de actualización.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE">AppStats no se puede inicializar porque el almacén de datos está caducado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE_DESC">Depure el almacén de datos antiguo o utilice el método upgradeSchema().</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED">AppStats no puede actualizar el almacén de datos existente al esquema actual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED_DESC">Asegúrese de que el almacén de datos existente ha sido creado por una versión anterior de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE">AppStats no puede actualizar el almacén de datos porque el archivo no existe.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE_DESC">Antes de intentar actualizar el archivo de almacén de datos, asegúrese de que existe.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED">AppStats no puede actualizar el almacén de datos porque la versión actual ya está actualizada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED_DESC">No es necesario actualizar un almacén de datos que ya implemente el esquema actual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE">Actualización no permitida cuando AppStats ya está inicializado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE_DESC">AppStats se debe encontrar en estado de no inicializado para realizar una actualización.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING">El usuario debe especificar un ID como GUID o cadena utilizando el método setDeviceID.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING_DESC">Llamar al método setDeviceID antes del método init en AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED">La finalización de sesión de AppStats no está permitida desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Para poder finalizar una sesión de AppStats, antes debe iniciar una grabación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED">El tiempo transcurrido entre sucesos de AppStats es inferior al tiempo de espaciado configurado. Suceso no registrado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED_DESC">Antes de registrar el siguiente suceso, esperar hasta que transcurra un tiempo de margen mínimo.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING">Falta el manejador de exportación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING_DESC">Utilice el método de registro para pasar un manejador.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED">La exportación de Estadísticas de aplic. no está permitida desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar exportar, debe detener el registro y escritura.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL">Falta la ruta de archivo.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL_DESC">La ruta de archivo al almacén de datos no se ha establecido.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED">La inicialización de AppStatistics no está permitida desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar inicializar, debe detener el registro, la escritura y la exportación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON">Se ha intentado construir un documento JSON con formato incorrecto al convertir datos AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION">Se ha intentado la transición de un Estado de AppStats a un Estado subsiguiente de AppStats, en el que el Estado de destino no se puede alcanzar desde el Estado actual.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION_DESC">Error interno no esperado. No hay recomendación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED">El registro de un suceso de sesión de AppStats no está permitido desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED_DESC">Para poder registrar un suceso de sesión de AppStats, antes debe iniciar una grabación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT">El almacén de datos está vacío: no hay sucesos de AppStats que exportar.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT_DESC">Llamar startRecord para registrar algunos sucesos de AppStats en el almacén de datos antes de intentar exportarlos.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE">El almacén de datos está vacío.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE_DESC">Llamar startRecord para rellenar el almacén de datos.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN">Para intentar registrar un suceso de sesión o finalizar una sesión, antes debe iniciar una sesión de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN_DESC">Llamar al método beginSession antes de llamar a logSessionEvent.  Llamar a startSession antes de llamar endSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED">La depuración de Estadísticas de aplic. no está permitida desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar la depuración, debe detener el registro, la escritura y la exportación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF">Grabación no desactivada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF_DESC">Detenga la grabación usando el método stopRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON">La grabación de AppStats no está activada.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON_DESC">Inicie la grabación usando el método startRecord de AppStatistics.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED">El registro y grabación de sucesos de AppStats no está permitido desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar registrar y escribir, debe detener la exportación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED">El registro de sucesos de AppStats no está permitido desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar registrar, debe detener la exportación.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN">Está intentando iniciar una sesión nueva de AppStats, pero ya se ha iniciado una.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN_DESC">Llamar el método endSession antes de llamar beginSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY">La operación solicitada no se puede iniciar porque el estado de AppStats está en transición, debido a una solicitud anterior.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY_DESC">Antes de intentar iniciar una operación nueva, esperar a que se complete la operación anterior.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED">La operación solicitada no se puede iniciar porque el objeto AppStats no se ha inicializado.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED_DESC">Llamar el método initAppStats antes de intentar otras operaciones de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED">La grabación de sucesos de AppStats no está permitida desde este estado de AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Antes de intentar registrar, debe detener la exportación.</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotGetProjectZip">No se ha podido obtener el zip del proyecto</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotLocateVariantZip">No se ha podido localizar el zip de variant en el paquete del proyecto</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotReadVersionTable">No se ha podido leer la tabla de versiones</string>
    <string name="ProjectProvider_IncorrectBundleVersion">Versión de paquete incorrecta</string>
    <string name="ProjectProvider_NoNetworkConnection">No se puede continuar; no hay conexión de red y no existe caché local.</string>
    <string name="ProjectProvider_NoVariantsListedForProject">No hay variants listadas para el proyecto \'%s\'</string>
    <string name="cap_guide_center_check">Centrar cheque</string>
    <string name="cap_guide_center_doc">Centrar documento</string>
    <string name="cap_guide_done">Terminado</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_check">Rellenar área visible\ncon el cheque</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_doc">Rellenar área visible\ncon documento</string>
    <string name="cap_guide_fit_document">Ajustar documento al marco.\nLa foto se tomará automáticamente</string>
    <string name="cap_guide_hold_parallel">Mantener dispositivo horizontal</string>
    <string name="cap_guide_hold_steady">Mantener fijo</string>
    <string name="cap_guide_license_user_instruction">Ocupar área visualizable con licencia en formato de código QR</string>
    <string name="cap_guide_move_back">Alejar</string>
    <string name="cap_guide_move_closer">Acercar</string>
    <string name="cap_guide_no_doc_found">Es posible que tenga el dispositivo demasiado\ncerca o demasiado lejos del documento</string>
    <string name="cap_guide_rotate">Girar dispositivo</string>
    <string name="cap_guide_rotate_device">Orientación incorrecta: girar dispositivo</string>
    <string name="cap_guide_tap_to_dismiss">Tocar para descartar</string>
    <string name="img_review_accept">Aceptar</string>
    <string name="img_review_retake">Repetir foto</string>
</resources>