<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="KMC_BC_BUSY">Une opération de lecture est déjà en cours.</string>
    <string name="KMC_BC_BUSY_DESC">Vous ne pouvez pas appeler readBarcodes pendant une opération de lecture en cours ; une seule opération de lecture en attente peut être exécutée à la fois.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED">La représentation en mémoire tampon de fichier n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED_DESC">Utilisez un fichier stocké ou une image en mémoire.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE">L\'image contenait des données d\'image erronées, est null ou non valide.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE_DESC">Reprenez la photo ou essayez de numériser les codes-barres avec une image différente.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND">L\'image ne contenait pas de codes à barres reconnaissables.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND_DESC">Reprenez l\'image pour que le code à barres soit complet et clair.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION">L\'objet image d\'entrée n\'a pas de représentation active pour Fichier, Bitmap ou les deux.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION_DESC">Veillez à ce que l\'image d\'entrée ait une représentation en mémoire qui soit réduite, ou une représentation de fichier en mémoire tampon, avant de lire les codes-barres.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN">Erreur inconnue au niveau du moteur du lecteur de codes à barres.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN_DESC">Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION">La région sélectionnée n\'est pas prise en charge.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION_DESC">Seule la région États-Unis est prise en charge pour l\'analyse de chaîne de code à barre.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW">La confiance de classification est trop faible pour continuer.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW_DESC">L\'image utilisée peut être de faible qualité ou la mauvaise région peut avoir été utilisée.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY">Le processus de classification d\'image est occupé.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY_DESC">Le processus de classification d\'image traite une autre demande.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED">Le classificateur d\'image n\'est pas initialisé.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED_DESC">L\'objet de classification d\'image nécessite de charger les fichiers de configuration et de modèle pour pouvoir classer une image.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED">Le fichier de configuration de classification n\'a pas été chargé.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED_DESC">Vous devez appeler la méthode loadConfigurationFile avec un fichier de configuration de classification valide pour pouvoir classer une image.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL">Le chemin de fichier de configuration de classification est null.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL_DESC">Le chemin du fichier de configuration de classification d\'image est vide.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING">Chaîne de code-barres non valide</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING_DESC">Veuillez vérifier que la chaîne de code-barres n\'est pas nulle ou vide</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED">L\'image utilisée pour la classification n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED_DESC">L\'image utilisée pour la classification d\'image n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL">L\'écouteur de classification d\'image est null.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL_DESC">L\'objet référencé à utiliser comme écouteur pour l\'événement terminé de classification d\'image est null.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID">La valeur du nombre maximal de résultats n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID_DESC">Choisissez une valeur comprise entre 1 et 64.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED">Le fichier de modèle de classification n\'a pas été chargé.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED_DESC">Vous devez appeler la méthode loadModel avec un fichier de modèle de classification valide pour pouvoir classer une image.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL">Le chemin de fichier de modèle de classification est null.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL_DESC">Le chemin du fichier de modèle de classification d\'image est null ou vide.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED">Aucune image fournie pour la classification.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED_DESC">Aucune image fournie pour la classification.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED">L\'utilisation de cette méthode, telle que définir un nom de fichier ou lire depuis un fichier ou une mémoire tampon, n\'est pas valide lorsque l\'objet est déjà représenté par un fichier en mémoire tampon.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED_DESC">Définissez un chemin de fichier ou lisez depuis un fichier après avoir créé l\'image avec une représentation de bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR">\"Le bitmap d\'image a déjà été effacé.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR_DESC">Cet avertissement indique qu\'il est inutile d\'effacer le bitmap déjà effacé.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE">Un moteur d\'E/S de fichier alternatif a été utilisé à la place du moteur préféré.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE_DESC">Le moteur d\'E/S de fichier préféré n\'est pas compatible avec les paramètres de propriétés d\'E/S de fichier actuels. Un moteur d\'E/S de fichier compatible alternatif a été utilisé à la place.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE">Les dimensions du bitmap (largeur, hauteur) ne peuvent pas être définies, car l\'objet image est déjà représenté par un bitmap immuable.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE_DESC">Veillez à ce que la représentation de l\'objet image soit IMAGE_REP_FILE ou IMAGE_REP_UNKNOWN avant de tenter de définir les dimensions du bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE">Les dimensions du bitmap (largeur, hauteur) ne peuvent pas être supérieures à la représentation de fichier d\'origine de cet objet image.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE_DESC">Vérifiez que les dimensions de bitmap définies sont inférieures à celles de la représentation d\'image de fichier d\'origine. Seule la réduction de bitmap est prise en charge.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED">Le bitmap n\'a pas pu être lu ni décodé depuis le fichier image spécifié.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED_DESC">La tentative de lecture et de décodage d\'un bitmap depuis un fichier image a échoué pour une raison inconnue.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED">Le bitmap n\'a pas pu être écrit dans le fichier image spécifié.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED_DESC">La tentative d\'écriture d\'un bitmap dans un fichier image en utilisant le type MIME et la qualité de compression définis a échoué pour une raison inconnue.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER">L\'objet image n\'a pas de mémoire tampon de fichier valide.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED">La lecture de la mémoire tampon a échoué, car aucune image n\'a pu être générée depuis l\'image de fichier en mémoire tampon.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED_DESC">Libérez de la mémoire ou changez le format de l\'image en mémoire tampon et réessayez.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED">La mémoire tampon de fichier a déjà été effacée.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED_DESC">Cet avertissement indique qu\'il n\'est pas nécessaire d\'effacer la mémoire tampon de fichier, car elle a déjà été effacée.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_DESC">Ecrivez le bitmap dans une mémoire tampon de fichier avant d\'appeler la lecture de fichier depuis la méthode de mémoire tampon.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS">La mémoire tampon de fichier pour l\'écriture existe déjà et son contenu sera perdu.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS_DESC">Veillez à effacer la mémoire tampon de fichier avant d\'écrire avec le même bitmap pour ne pas perdre les données.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE">La représentation de fichier est un fichier en mémoire tampon, et vous ne pouvez donc pas utiliser la suppression.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE_DESC">Utilisez la méthode d\'effacement de mémoire tampon pour effacer l\'image de fichier en mémoire tampon.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH">L\'objet image n\'a pas de chemin de fichier valide.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH_DESC">Définissez le chemin de fichier avant d\'appeler la méthode d\'écriture, de lecture ou de suppression de fichier.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS">Le chemin de fichier image pour l\'écriture existe déjà, et le contenu du fichier sera perdu.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS_DESC">Veillez à supprimer le fichier avant d\'écrire avec le même nom de fichier pour ne pas perdre les données.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE">Le fichier défini par le chemin de fichier image ne peut pas être supprimé.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE_DESC">Définissez un chemin d\'accès à un fichier sur lequel votre application et le SE disposent de droits de suppression.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH">Le paramètre OutputColor de l\'objet Image n\'est pas compatible avec la restriction indiquée du fichier TIFF de sortie de l\'industrie des services financiers.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH_DESC">Utilisez un objet Image avec un paramètre OutputColor compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI">Le paramètre DPI de l\'objet Image n\'est pas compatible avec la restriction indiqué du fichier TIFF de sortie de l\'industrie des services financiers.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI_DESC">Utilisez un objet Image avec un paramètre DPI compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE">Le paramètre mimetype de l\'objet Image n\'est pas compatible avec la restriction indiquée du fichier TIFF de sortie de l\'industrie des services financiers.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE_DESC">Sélectionnez un paramètre mimetype compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS">La méthode de suppression de fichier native n\'a pas supprimé le fichier du système de fichiers et le fichier existe toujours.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS_DESC">Le chemin de fichier n\'est peut-être pas valide ou vous ne disposez pas des droits d\'accès en écriture/lecture pour supprimer le fichier.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK">Un bitmap existe déjà dans l\'objet image. Par conséquent, l\'opération de lecture va créer une fuite de mémoire.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK_DESC">Veillez à appeler imageClearBitmap avant de lire une nouvelle image afin d\'éviter une fuite de mémoire.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR">Les dimensions de fichier image (largeur, hauteur) ne peuvent pas être déterminées.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR_DESC">Une erreur s\'est produite lors de la tentative de lecture des dimensions de l\'image depuis le chemin de fichier image contenu dans l\'objet image. Elle peut être due à un type de fichier non valide ou un type de compression incompatible.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR">Le facteur d\'échelle sélectionné pour cet objet image n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR_DESC">Le facteur d\'échelle pris en charge pour chaque objet image est compris entre 0,1 et 1. Le facteur d\'échelle 1 indique qu\'aucune mise à l\'échelle n\'est effectuée.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED">Le bitmap d\'image a été mis à l\'échelle afin de le placer dans la mémoire disponible.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED_DESC">La taille d\'origine du bitmap chargé a été réduite afin de le placer dans la mémoire disponible.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY">ImagePerfectionProfile ne contient aucune opération de traitement d\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY_DESC">Définissez des opérations de traitement d\'image dans la propriété ipOperations ou ipOperationsFilePath d\'ImagePerfectionProfile.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL">L\'image a été écrite en mode bitonal comme demandé, mais il ne s\'agissait pas d\'une image bitonale. La qualité de l\'image de sortie peut être médiocre suite à la conversion d\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL_DESC">Définissez la couleur de sortie correcte du fichier image de l\'image pour qu\'elle corresponde à son contenu, son type MIME et son extension de type de fichier.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY">L\'image a été écrite en mode Echelle de gris comme demandé, mais l\'image n\'était pas une image en échelle de gris. La qualité de l\'image de sortie peut être médiocre suite à la conversion d\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY_DESC">Définissez la sortie couleur de cette image en utilisant le paramètre de couleur de sortie de fichier image correspondant à son contenu, son type MIME et son extension de type de fichier.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI">Le paramètre PPP n\'est pas valide pour l\'opération d\'écriture.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI_DESC">Définissez un paramètre PPP valide avant d\'écrire le fichier.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP">Cette méthode (effacer ou lire la mémoire tampon) n\'est pas valide selon la représentation d\'image actuelle.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP_DESC">Veillez à utiliser les méthodes de mémoire tampon lorsque l\'objet image est dans l\'état correct.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT">La date définie ne représente pas un format date/heure ISO 8601 valide.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT_DESC">La date/heure doit correspondre au format de date/heure standard international ISO 8601 : AAAA-MM-JJThh:mm:ss.sTZD.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE">La valeur de qualité d\'image JPEG doit être comprise entre 1 et 100.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE_DESC">Définissez une valeur de qualité d\'image JPEG comprise entre 1 et 100. Une valeur supérieure indique une meilleure qualité d\'image, mais un taux de compression inférieur.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH">Le paramètre de bits par pixel d\'image n\'est pas valide pour un fichier JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH_DESC">Définissez le paramètre de bits par pixel d\'image Échelle de gris ou Couleur lors de l\'écriture dans un fichier JPEG.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE">Le paramètre de type MIME de l\'objet image n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_DESC">Définissez un type MIME avant d\'appeler la méthode d\'écriture d\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH">Le fichier défini par le chemin de fichier image contient une extension de fichier qui ne correspond pas au type MIME.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH_DESC">Définissez un chemin de fichier et une extension de nom de fichier correspondant au type MIME, par exemple, un nom de fichier image.tif avec le type MIME TIFF.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE">Aucun bitmap dans l\'objet image n\'est défini pour l\'écriture.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE_DESC">Définissez un bitmap valide à utiliser lors de l\'écriture de l\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE">Le fichier défini par le chemin de fichier image dans l\'objet image n\'existe pas.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE_DESC">Définissez un chemin de fichier valide dans l\'objet image qui existe dans une zone sur laquelle votre application dispose de droits d\'accès.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE">Le fichier des paramètres défini dans le profil de perfection d\'image n\'existe pas.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE_DESC">Le fichier des paramètres doit être un chemin qualifié complet d\'un fichier qui existe et contenir les commandes à exécuter.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE">Vous devez définir le type de région.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE_DESC">Définissez le type de région sur Pixel du pourcentage de l\'image.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE">Il n\'existe aucune image en mémoire tampon à lire lorsque l\'image est dans cette représentation d\'image, ou la représentation de fichier n\'est pas FILE_BUFFERED.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE_DESC">Veillez à utiliser les méthodes de mémoire tampon lorsque l\'objet image est dans l\'état correct.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE">Impossible d\'allouer la mémoire nécessaire pour stocker l\'image de fichier en mémoire tampon.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE_DESC">Libérez de la mémoire et réessayez.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH">Le bitmap de l\'objet image est déjà défini, et la définition d\'un nom de fichier existant viole le contrat de l\'objet.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH_DESC">Ne remplacez pas ou ne changez pas le nom de fichier dans l\'objet après son association à un bitmap existant pour cet objet.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH">L\'objet image est déjà défini, et la modification du bitmap viole le contrat de l\'objet.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH_DESC">Ne définissez pas le bitmap de l\'objet lorsqu\'il est déjà représenté par un fichier image existant valide.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH">L\'objet est déjà défini et représenté, et le passage à un fichier en mémoire tampon n\'est pas autorisé dans cet état.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH_DESC">Supprimez le fichier associé à l\'image ou écrivez dans une mémoire tampon après avoir défini le bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP">La représentation d\'image actuelle ne contient pas de bitmap.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP_DESC">L\'opération demandée nécessite une représentation d\'image qui contient un bitmap. La représentation d\'image doit être IMAGE_REP_BITMAP ou IMAGE_REP_BOTH.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE">Le type MIME du chemin de fichier image défini ne peut pas être déterminé ou il n\'est pas compatible.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE_DESC">Vérifiez que le fichier image défini correspond à l\'un des types MIME pris en charge : TIFF, JPEG, PNG.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED">Le processeur d\'image a détecté un problème d\'ajout de chiffrement.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED_DESC">Erreur d\'ajout irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE">Le processeur d\'image n\'a pu ajouter au fichier défini.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE_DESC">Erreur d\'ajout irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL">Le processus d\'image a détecté une largeur de canal non autorisée.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL_DESC">Définissez une largeur de canal valide pour cette image : normalement 1, 3 ou 4.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI">Le processeur d\'image a détecté une valeur PPP non valide.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI_DESC">Définissez une valeur PPP valide pour cette image.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT">Le processeur d\'image a détecté un format de fichier interne non autorisé.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT_DESC">Consultez la documentation pour connaître les types de fichiers valides.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH">Le processeur d\'image a détecté une largeur de ligne non valide.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH_DESC">Allouez de la mémoire avec une largeur de ligne suffisamment grande pour le paramètre de largeur et de couleur d\'image.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT">Le processeur d\'image a détecté une hauteur ou une largeur non valide.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT_DESC">Définissez des valeurs de largeur et de hauteur valides.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER">Le processeur d\'image a détecté un échec de pilote de lecteur de codes à barres.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER_DESC">Erreur irrémédiable : aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS">Traitement du processeur d\'image annulé.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS_DESC">L\'utilisateur a abandonné ou annulé avec succès le traitement d\'image.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND">Le processeur d\'image n\'a pas pu ajouter au type de fichier défini.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND_DESC">Erreur d\'ajout irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE">Le processeur d\'image a détecté une page externe erronée.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE_DESC">Utilisez des points de tétraède de limite externe valides.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN">Le processeur d\'image n\'a pas pu ouvrir le fichier.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN_DESC">Définissez un chemin de fichier complètement qualifié.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY">Le processeur d\'image est occupé pour l\'accès E/S de fichier.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY_DESC">Une autre unité d\'exécution appelle le processeur d\'image pour une opération d\'accès d\'E/S de fichier. L\'application peut réessayer après un certain temps ou annuler l\'opération.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA">Le processeur d\'image a détecté un problème de métadonnées de fichier.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA_DESC">Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED">Le processeur d\'image a détecté une erreur de lecture de fichier.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED_DESC">Erreur de lecture de fichier irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM">Le processeur d\'image a détecté un histogramme erroné.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM_DESC">Erreur irrémédiable : aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM">Le processeur d\'image a détecté un paramètre non autorisé.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM_DESC">Vérifiez les paramètres de traitement d\'image en entrée pour déterminer si les paramètres requis sont corrects.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING">Le processeur d\'image n\'a pas pu traiter l\'image.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING_DESC">Prenez une autre photo avec les bords de page inclus et vérifiez l\'éclairage, la mise au point et l\'orientation.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED">Le processeur d\'image n\'a pas pu écrire l\'image.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED_DESC">Erreur d\'écriture d\'image irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE">Le processeur d\'image a détecté un descripteur erroné.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE_DESC">Erreur irrémédiable : aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER">Le processeur d\'image a détecté un pointeur non autorisé.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER_DESC">Erreur irrémédiable : aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET">Votre licence Mobile SDK a déjà été définie.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Évitez de définir la licence Mobile SDK plusieurs fois.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED">Votre licence Mobile SDK a expiré.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtenez une nouvelle licence Mobile SDK.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING">Mobile SDK a détecté une licence non valide.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING_DESC">Définissez une licence Mobile SDK valide..</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR">EVRS n\'a pas pu créer de verrou pour l\'opération thread-safe.</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR_DESC">Impossible de créer mutex système utilisé pour l\'opération thread-safe. Erreur système.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY">Aucune mémoire de traitement d\'image n\'a pu être allouée.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY_DESC">Mémoire insuffisante pour l\'opération demandée.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW">Le processeur d\'image n\'a pas pu enregistrer les métadonnées dans la mémoire tampon de sortie limitée.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW_DESC">Définissez une mémoire tampon suffisamment grande pour contenir les métadonnées de l\'image. Libérez de la mémoire et recommencez.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ">Le processeur d\'image a détecté une erreur de lecture depuis le réseau.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ_DESC">Vérifiez la connexion réseau.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE">Le processeur d\'image a détecté une image incohérente.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE_DESC">Définissez une image pour le traitement.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD">Le processeur d\'image a détecté un fichier PDF erroné.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD_DESC">Erreur PDF irrémédiable. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE">Le processeur d\'image a détecté que le fichier PDF est trop grand pour effectuer un ajout.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE_DESC">Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY">Le processeur d\'image est occupé pour le processus de page.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY_DESC">Une autre unité d\'exécution appelle le processeur d\'image pour une opération de traitement de page. L\'application peut réessayer après un certain temps ou annuler l\'opération.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY">Le processeur d\'image a détecté un problème d\'exactitude de vitesse.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY_DESC">Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE">Le processeur d\'image a détecté un type de fichier inconnu.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE_DESC">Consultez la documentation pour connaître les types de fichiers valides.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT">Aucun contexte d\'application valide n\'a été défini.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT_DESC">Pour pouvoir utiliser Mobile SDK, vous devez définir un contexte d\'application valide ou la classe AppContextProvider dans le manifeste de votre application.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR">L\'opération de désérialisation a échoué suite à une discordance d\'objet.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR_DESC">L\'objet dans le fichier désérialisé ne correspond pas à l\'objet qui exécute l\'opération de désérialisation.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR">L\'opération de désérialisation a échoué suite à une discordance de version.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR_DESC">La version du fichier sérialisé est postérieure à la version SDK. Cette opération n\'est pas prise en charge.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND">Le fichier ou le répertoire référencé n\'existe pas.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_DESC">Tentative de lecture, d\'écriture ou de suppression d\'un fichier ou d\'un répertoire inexistant.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION">Exception de fichier introuvable</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION_DESC">Émise lorsqu\'un fichier défini par une application est introuvable.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION">Exception d\'argument illégal</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_DESC">Émise lorsqu\'une méthode est appelée avec un argument qui ne peut pas être traité.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION">Exception d\'état d\'unité d\'exécution illégale</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION_DESC">Émise lorsque l\'opération tentée est impossible compte tenu de l\'état de l\'unité d\'exécution exécutée.</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR">Erreur interne</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR_DESC">Émise lorsque Mobile SDK signale qu\'il est passé dans un état indéfini.</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION">Exception d\'E/S</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION_DESC">Signale qu\'une exception d\'E/S s\'est produite. Représente la catégorie générale d\'exceptions générées par les opérations d\'E/S ayant échoué ou interrompues.</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION">Exception de pointeur null</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION_DESC">Tentative d\'accéder à un champ ou une méthode d\'un objet ou d\'un élément d\'un tableau lorsqu\'il n\'existe aucune instance ou aucun tableau à utiliser.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY">L\'opération a échoué suite à un manque de mémoire.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY_DESC">Tentative d\'allouer de la mémoire, mais l\'interface native de l\'appareil indique que la mémoire disponible est insuffisante.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE">L\'opération a échoué, car un paramètre a une valeur inférieure à zéro.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE_DESC">La valeur du paramètre doit être égale ou supérieure à zéro.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR">Une session a déjà été créée sur l\'objet Mobile SDK cible.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR_DESC">Vous devez supprimer la session actuelle en appelant sessionDismiss pour pouvoir créer une session.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR">Aucune session n\'a encore été créée sur l\'objet Mobile SDK cible.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR_DESC">Vous pouvez supprimer uniquement une session qui a été créée. Créez une session préalablement en appelant sessionCreate.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR">L\'opération a échoué suite à une erreur inconnue.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR_DESC">Malheureusement, l\'opération a échoué suite à une erreur indéterminé.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION">Tentative d\'exécution d\'une opération non prise en charge.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION_DESC">Opération interne non prise en charge. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION">La représentation en mémoire tampon de fichier n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION_DESC">Utilisez une autre représentation.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET">Votre licence Mobile SDK a déjà été définie.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Évitez de définir la licence Mobile SDK plusieurs fois.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED">La date actuelle est postérieure à la limite de date de fin appliquée par la licence.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED_DESC">Obtenez une nouvelle licence de traitement d\'image.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID">La chaîne n\'est pas valide pour demander une licence de bibliothèque.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID_DESC">Définissez une chaîne de licence valide.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE">Le moteur n\'a pas de profil défini.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE_DESC">Vous devez définir un profil de paramètres de base ou un profil de perfection d\'image avant d\'appeler le processeur d\'image.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION">L\'objet image d\'entrée n\'a pas de représentation active pour Fichier, Bitmap ou les deux.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION_DESC">Vous devez définir un objet image initialisé qui fait référence à une image en mémoire ou dans un fichier pour que l\'image puisse être traitée.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR">Erreur lors de la tentative d\'enregistrement de l\'appareil mobile et/ou d\'obtention d\'une licence.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR_DESC">Votre appareil mobile n\'a pas pu être enregistré ou n\'a pas pu obtenir de licence. Contactez l\'administrateur système pour résoudre le problème.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN">Domaine non valide.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN_DESC">Définissez un domaine valide.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR">Erreur lors de la tentative de téléchargement des champs de document depuis le serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et demandez à l\'administrateur de vérifier que les champs de document pour le type de document demandé sont toujours disponibles.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR">Erreur lors de la tentative de téléchargement des paramètres de numérisation.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR_DESC">Vérifiez vos paramètres.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL">Adresse électronique non valide.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL_DESC">Pour certains serveurs, une adresse électronique est nécessaire. Définissez une adresse électronique valide.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR">Échec de la tentative d\'obtention d\'un verrou pour l\'événement associé à cette méthode.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND">L\'image que vous voulez supprimer est introuvable avec l\'ID d\'image défini.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND_DESC">Définissez un ID d\'image valide pour la suppression d\'image.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME">Le nom DocumentType défini n\'est pas valide ou indisponible sur le serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME_DESC">Vérifiez que le nom DocumentType défini correspond à un type de document valide sur le serveur. Contactez l\'administrateur pour vérifier que le type de document demandé est toujours disponible.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL">L\'URL de serveur définie n\'est pas valide ou son format est incorrect.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL_DESC">Il doit s\'agit d\'une URL complètement qualifiée avec le schéma, le nom d\'hôte, le numéro de port et le chemin du serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE">État utilisateur inattendu trouvé.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_DESC">Erreur inattendue interne.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION">Tentative de passage d\'un état de session à un état de session suivant, où l\'état cible est inatteignable depuis l\'état actuel.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED">Connexion non autorisée dans l\'état actuel.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED_DESC">Utilisez les méthodes serveur dans l\'ordre approprié.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN">Vous n\'êtes pas connecté.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN_DESC">Utilisez la méthode registerDevice(), puis la méthode login() pour les séquences normales.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED">Appareil pas encore enregistré.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED_DESC">Utilisez la méthode registerDevice() pour l\'enregistrer préalablement.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL">Aucune opération active à annuler.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL_DESC">Vous pouvez annuler uniquement une opération active.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED">L\'opération en cours a été annulée.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED_DESC">L\'opération a été annulée et SESSION_STATE est revenu à l\'état précédent.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR">Erreur lors de la tentative d\'annulation de l\'opération en cours. L\'opération a été interrompue.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et demandez à l\'administrateur de vérifier que l\'opération a été annulée. Il peut être nécessaire d\'effectuer un nettoyage manuel si les procédures d\'annulation normales n\'ont pas abouti.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE">L\'opération en cours ne peut pas être annulée.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE_DESC">Vous pouvez annuler uniquement une opération active qui peut être annulée. Consultez le guide de développement pour connaître les opérations annulables.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS">Chevauchement de commandes de session non autorisé.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS_DESC">Attendez que le délégué de changement de session soit appelé avant de tenter une autre méthode sur l\'objet.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID">L\'index Image défini pour la page en cours n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID_DESC">Vérifiez que l\'index Image est supérieur ou égal à zéro et inférieur au nombre total d\'images dans la page.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND">Lors de la tentative de suppression d\'une page, la page n\'a pas été trouvée.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND_DESC">Définissez un ID de page valide pour supprimer la page.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING">Enregistrement de l\'appareil déjà en cours.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_DESC">Attendez la fin de l\'enregistrement avant d\'en lancer un nouveau.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED">L\'enregistrement n\'est pas autorisé depuis cet état de session.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED_DESC">Déconnectez-vous, puis effectuez de nouveau l\'enregistrement.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT">Erreur réseau : la demande a expiré.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT_DESC">Bien que les services Web soient disponibles, votre demande de service Web n\'a pas obtenu de réponse. Contactez l\'administrateur du serveur pour vérifier qu\'il est actif et disponible.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT">Le délai d\'attente du serveur est incorrect.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT_DESC">La valeur doit être supérieure à 0.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET">La connexion au serveur ne peut pas être établie, car l\'URL du serveur n\'a pas été définie.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET_DESC">Définissez l\'URL du serveur avant de tenter de vous connecter au serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY">L\'opération demandée ne peut pas être lancée, car l\'état de session change suite à une demande antérieure.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY_DESC">Attendez la fin de l\'opération précédente et que l\'état de session indique que le changement d\'état de session est terminé.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID">ID de travail non valide ou manquant détecté lors du démarrage d\'un travail d\'envoi d\'un document.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID_DESC">Demandez à l\'administrateur de vérifier que le serveur est configuré pour accepter les nouveaux travaux d\'envoi de document.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR">Erreur lors de la tentative de démarrage d\'un travail d\'envoi de document.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et demandez à l\'administrateur de vérifier que vos identifiants sont valides. Vérifiez que votre appareil est toujours enregistré.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP">Vous ne pouvez pas soumettre un document lorsqu\'une image a l\'état IMAGE_REP_BITMAP.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP_DESC">La représentation d\'image doit être FICHIER ou LES DEUX et la représentation FICHIER peut être FILE_BUFFERED ou FILE_STORED.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR">Lors de la préparation de l\'envoi d\'un document, une erreur d\'E/S s\'est produite lors de la lecture d\'un fichier image dans une des pages.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR_DESC">Vérifiez que le fichier image référencé par l\'objet image dans le document existe toujours et que votre application dispose des autorisations d\'accès appropriées sur le fichier.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR">Lors de la préparation de l\'envoi d\'un document, une erreur de fermeture de fichier s\'est produite après la lecture d\'un fichier image dans l\'une des pages.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR_DESC">Vérifiez que le fichier image référencé par l\'objet image dans le document existe toujours et que votre application dispose des autorisations d\'accès appropriées sur le fichier.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR">Erreur lors de la tentative d\'envoi au serveur des images et des champs d\'un document.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et demandez à l\'administrateur de vérifier que vos identifiants sont valides et que le type de document est reconnu par le serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING">Le fichier image indiqué par l\'objet image dans la page est introuvable ou a été supprimé.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING_DESC">Lors de l\'envoi d\'un document, les objets image dans les pages doivent faire référence à des fichiers image existants dans le système de stockage.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR">La représentation d\'image définie pour une ou plusieurs des images dans le document n\'est pas prise en charge pour l\'envoi au serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR_DESC">Utilisez une représentation d\'image prise en charge par le serveur pour chaque image dans le document à envoyer.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR">Le type MIME défini pour une ou plusieurs des images dans le document n\'est pas pris en charge pour l\'envoi au serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR_DESC">Utilisez un type MIME compatible avec le serveur pour chaque image dans le document à envoyer.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR">Le document à envoyer ne contient aucune page avec des images.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR_DESC">Vérifiez que chaque document contient au moins une page avec une image avant l\'envoi.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG">Vous ne pouvez pas envoyer un document ayant une image avec le type MIME de fichier PNG.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG_DESC">Changez l\'objet image à représenter par un format de type mime JPG ou TIFF.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR">La tentative d\'obtention d\'un verrou pour la tâche associée à cette méthode a échoué.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET">La connexion au serveur ne peut pas être tentée, car vous n\'avez pas entré de nom d\'utilisateur ou ce dernier manque.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET_DESC">Spécifiez un nom d\'utilisateur dans l\'objet UserProfile avant de tenter de vous connecter au serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN">Tentative de connexion au serveur alors que l\'utilisateur est déjà connecté.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN_DESC">Vous êtes déjà connecté au serveur. Déconnectez-vous avant de vous reconnecter avec les mêmes identifiants ou des identifiants différents.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT">Tentative de déconnexion du serveur alors que l\'utilisateur est déjà déconnecté.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT_DESC">Vous êtes déjà déconnecté du serveur. Vous devez vous reconnecter pour pouvoir vous déconnecter.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN">Tentative de connexion au serveur alors que l\'utilisateur exécute déjà le processus de connexion.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN_DESC">Vous tentez déjà de vous connecter au serveur. Attendez l\'établissement de la connexion, puis déconnectez-vous avant de tenter de vous reconnecter avec les mêmes identifiants ou des identifiants différents.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT">Tentative de déconnexion du serveur alors que l\'utilisateur exécute déjà le processus de déconnexion.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT_DESC">Vous tentez déjà de vous déconnecter du serveur. Attendez la fin de la déconnexion.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR">Erreur lors de la tentative de connexion au serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et que votre nom d\'utilisateur et votre mot de passe sont valides.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR">Erreur lors de la tentative de déconnexion du serveur.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR_DESC">Vérifiez la connexion réseau et que vous êtes connecté avant d\'appeler la méthode logout().</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT">Tentative de déconnexion du serveur alors que l\'utilisateur n\'est pas connecté.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT_DESC">Vous devez être connecté au serveur pour pouvoir vous en déconnecter.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE">La taille d\'image sélectionnée pour la découpe n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE_DESC">La taille d\'image doit être inférieure à celle de l\'image d\'origine.</string>
    <string name="KMC_SUCCESS">Succès</string>
    <string name="KMC_SUCCESS_DESC">L\'opération a abouti</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN">L\'appareil photo ne peut pas être ouvert, car il est déjà ouvert.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN_DESC">Erreur SDK interne : l\'appareil photo n\'a pas été libéré avant la réouverture.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE">L\'appareil photo ne peut pas être ouvert, car le verrou d\'appareil photo ne peut pas être obtenu.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE_DESC">Erreur SDK interne : l\'unité d\'exécution CameraManager a été interrompue pendant l\'attente du verrou d\'appareil photo.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE">L\'opération d\'appareil photo a échoué.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE_DESC">Erreur SDK interne : serveur de média d\'appareil photo arrêté.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED">La capture de carte de crédit en relief n\'est pas prise en charge sur cette architecture d\'UC.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED">Le mode Flash AUTOMATIQUE n\'est pas compatible avec l\'appareil photo matériel.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED_DESC">Choisissez un mode Flash différent.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED">Le mode Flash DÉSACTIVÉ n\'est pas compatible avec l\'appareil photo matériel.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED_DESC">Choisissez un mode Flash différent.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED">Le mode Flash ACTIVÉ n\'est pas compatible avec l\'appareil photo matériel.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED_DESC">Choisissez un mode Flash différent.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED">Le mode Flash TORCHE n\'est pas pris en charge avec l\'appareil photo matériel.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Choisissez un mode Flash différent.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT">Tentative de définir un nombre invalide de zones de mise au point.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT_DESC">Utilisez une autre valeur pour le nombre de zones de mise au point.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY">Tentative de définir une zone de mise au point avec une zone vide ou négative.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY_DESC">Il doit exister au moins une zone de mise au point.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID">La valeur Rect utilisée pour la zone de mise au point n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID_DESC">Définissez une valeur Rect n\'ayant pas aucune zone (c-à-d. qui n\'est pas un point ou une ligne) pour laquelle la droite est supérieure à la gauche et le haut est supérieur au bas.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED">Les zones de mise au point personnalisées ne sont pas prises en charge sur cet appareil.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED_DESC">Utilisez moins de zones de mise au point.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL">L\'image envoyée au contrôle de modification et de vérification d\'image est vide.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL_DESC">Choisissez une autre image.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT">Le rapport d\'aspect n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur positive comprise entre 0 et 1</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT">La valeur de seuil d\'axe n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Vous avez entré une valeur erronée. Entrez une valeur comprise entre 0 et 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT">L\'épaisseur de bordure n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur comprise entre 0 et 10.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT">La valeur de déclinaison n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur comprise entre -180 et 180.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT">La valeur de hauteur n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur positive supérieure à 0.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT">Le pourcentage de remplissage n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur comprise entre 0 et 50.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT">La valeur de seuil de page n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Vous avez entré une valeur erronée. Entrez une valeur comprise entre 0 et 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT">La valeur de délai de stabilité n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur comprise entre 0 et 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT">La valeur de seuil n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur comprise entre 0 et 45.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT">La valeur de largeur n\'est pas valide.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT_DESC">Choisissez une valeur positive supérieure à 0.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE">L\'extraction sur dispositif n\'est pas prise en charge pour ce type de document.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE_DESC">Essayez un autre type d\'extraction.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR">Le facteur d\'échelle doit être inférieur pour les grandes images.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR_DESC">Utilisez une autre valeur.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL">La vue envoyée était null.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL_DESC">Créez une instance non null d\'un IImageCaptureView, ou envoyez une instance non null.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE">Licence requise de capture de codes à barres introuvable.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION">Licence requise d\'extraction ID introuvable.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE">Licence requise de capture d\'image introuvable.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING">Licence requise de traitement d\'image introuvable.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS">Licence requise de logistique introuvable.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED">Type de licence indiqué introuvable dans la chaîne de licence.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED_DESC">Veillez à ce que l\'application utilise la chaîne de licence correcte.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE">Le serveur de licence a renvoyé une réponse non valide.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION">Une erreur réseau s\'est produite lors de la communication avec le serveur de licence.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION_DESC">Vérifiez votre connexion réseau et veillez à ce que le nom indiqué du serveur de licence soit correct.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE">Le type de licence indiqué n\'est pas un type de licence en volume.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE_DESC">Veuillez indiquer le type de licence correct.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER">Le nom du serveur de licence était nul.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_DESC">Veuillez indiquer le nom correct du serveur de licence.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE">Le type du serveur de licence était nul.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE_DESC">Veuillez indiquer le type correct du serveur de licence.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE">Le type de licence indiqué était nul.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE_DESC">Veuillez indiquer le type de licence correct.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE">L\'opération n\'a pas pu être terminée à cause d\'un volume de licences insuffisant.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE_DESC">Contactez votre administrateur pour obtenir un volume supplémentaires.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING">AppStats est déjà dans le processus d\'exportation.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING_DESC">Attendez la fin de l\'exportation en cours avant d\'en démarrer une autre.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING">L\'enregistrement des événements AppStats est déjà activé.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING_DESC">Il est plus efficace de démarrer l\'enregistrement uniquement après son arrêt.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING">AppStats est déjà dans le processus d\'écriture.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING_DESC">Attendez la fin de l\'écriture en cours avant d\'en démarrer une autre.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED">Le démarrage d\'une session AppStats n\'est pas autorisé depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Vous devez démarrer l\'enregistrement préalablement pour pouvoir démarrer une nouvelle session AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH">AppStats ne peut pas mettre à niveau le magasin de données, car la version existante n\'a pas de chemin de mise à niveau.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE">AppStats ne peut pas être initialisé, car le magasin de données est obsolète.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE_DESC">Purgez l\'ancien magasin de données ou utilisez la méthode upgradeSchema().</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED">AppStats ne peut pas mettre à niveau le magasin de données existant vers le schéma en cours.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED_DESC">Vérifiez que le magasin de données existant a été créé par une version antérieure d\'AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE">AppStats ne peut pas mettre à niveau le magasin de données, car le fichier n\'existe pas.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE_DESC">Vérifiez que le fichier de magasin de données existe avant de tenter de le mettre à niveau.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED">AppStats ne peut pas mettre à niveau le magasin de données, car le version actuelle est à jour.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED_DESC">Il n\'est pas nécessaire de mettre à niveau un magasin de données qui met déjà en oeuvre le schéma actuel.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE">La mise à niveau n\'\'est pas autorisée lorsqu\'AppStats est déjà initialisé.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE_DESC">AppStats ne doit pas avoir été initialisé pour pouvoir exécuter une mise à niveau.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING">L\'utilisateur doit définir un ID d\'appareil comme GUID ou chaîne en utilisant la méthode setDeviceID.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING_DESC">Appelez la méthode setDeviceID avant la méthode init dans AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED">Mettre fin à une session AppStats n\'est pas autorisé depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Vous devez démarrer l\'enregistrement préalablement pour pouvoir mettre fin à une session AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED">Le temps écoulé entre les événements AppStats est inférieur au temps de régulation configuré. L\'événement n\'est pas enregistré.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED_DESC">Attendez que le délai minimal de régulation soit écoulé avant d\'enregistrer l\'événement suivant.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING">Gestionnaire d\'exportation manquant.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING_DESC">Utilisez la méthode d\'enregistrement pour envoyer un gestionnaire.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED">L\'exportation depuis AppStatistics n\'est pas autorisée depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'enregistrement et l\'écriture avant de tenter d\'exporter.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL">Le chemin de fichier manque.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL_DESC">Le chemin de fichier du magasin de données n\'est pas défini.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED">L\'initialisation d\'AppStatistics n\'est pas autorisée à partir de l\'état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'enregistrement, l\'écriture et l\'exportation avant de tenter d\'initialiser.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON">Tentative de construire un document JSON mal formaté lors de l\'exportation des données AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION">Tentative de passage d\'un état AppStats à un état AppStats suivant où l\'état cible est inatteignable depuis cet état.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION_DESC">Erreur interne inattendue. Aucune recommandation.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED">La consignation d\'un événement de session AppStats n\'est pas autorisée depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED_DESC">Vous devez démarrer l\'enregistrement préalablement pour pouvoir consigner un événement de session AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT">Le magasin de données est vide : aucun événement AppStats à exporter.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT_DESC">Appelez startRecord pour consigner les événements AppStats dans le magasin de données avant de tenter de les exporter.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE">Le magasin de données est vide.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE_DESC">Appelez startRecord pour remplir le magasin de données.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN">Vous devez commencer une session AppStats avant de tenter d\'enregistrer un événement de session ou mettre fin à une session.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN_DESC">Appelez la méthode beginSession avant logSessionEvent. Appelez startSession avant endSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED">La purge d\'AppStatistics n\'est pas autorisée depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'enregistrement, l\'écriture et l\'exportation avant de tenter de purger.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF">L\'enregistrement n\'est pas arrêté.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF_DESC">Arrêtez l\'enregistrement en utilisant la méthode stopRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON">Enregistrement AppStats non activé.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON_DESC">Démarrez l\'enregistrement en utilisant la méthode AppStatistics startRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED">L\'enregistrement et l\'écriture des événements AppStats ne sont pas autorisés depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'exportation avant de tenter d\'enregistrer et d\'écrire.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED">L\'enregistrement des événements AppStats n\'est pas autorisé depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'exportation avant de tenter d\'enregistrer.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN">Vous tentez de démarrer une nouvelle session AppStats lorsqu\'une session a déjà démarré.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN_DESC">Appelez la méthode endSession avant beginSession.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY">L\'opération demandée ne peut pas être démarrée, car l\'état AppStats change suite une demande antérieure.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY_DESC">Attendez la fin de l\'opération précédente avant de tenter de démarrer une nouvelle opération.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED">L\'opération demandée ne peut pas être démarrée, car l\'objet AppStats n\'a pas été initialisé.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED_DESC">Appelez la méthode initAppStats avant de tenter d\'autres opérations AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED">L\'écriture des événements AppStats n\'est pas autorisée depuis cet état AppStats.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Arrêtez l\'exportation avant de tenter d\'écrire.</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotGetProjectZip">Impossible d\'obtenir le fichier zip du projet</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotLocateVariantZip">Zip de variant introuvable dans le paquet</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotReadVersionTable">Impossible de lire la table de version</string>
    <string name="ProjectProvider_IncorrectBundleVersion">Version de paquet incorrecte</string>
    <string name="ProjectProvider_NoNetworkConnection">Impossible continuer, aucune connexion réseau et aucun cache local n\'existe</string>
    <string name="ProjectProvider_NoVariantsListedForProject">Aucune variant listée pour le projet \'%s\'</string>
    <string name="cap_guide_center_check">Centrer le chèque</string>
    <string name="cap_guide_center_doc">Centrer le document</string>
    <string name="cap_guide_done">Terminé !</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_check">Remplir la zone affichable\navec le chèque</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_doc">Remplir la zone affichable\navec le document</string>
    <string name="cap_guide_fit_document">Adaptez le document au cadre.\nLa photo sera prise automatiquement.</string>
    <string name="cap_guide_hold_parallel">Conserver le niveau de dispositif</string>
    <string name="cap_guide_hold_steady">Maintenir stable</string>
    <string name="cap_guide_license_user_instruction">Remplir la zone affichable avec la licence au format de code QR</string>
    <string name="cap_guide_move_back">Reculer</string>
    <string name="cap_guide_move_closer">Rapprocher</string>
    <string name="cap_guide_no_doc_found">Vous tenez peut-être l\'appareil trop près\nou trop loin du document.</string>
    <string name="cap_guide_rotate">Faire pivoter le dispositif</string>
    <string name="cap_guide_rotate_device">Orientation incorrecte : Faire pivoter l\'appareil</string>
    <string name="cap_guide_tap_to_dismiss">Toucher pour supprimer</string>
    <string name="img_review_accept">Accepter</string>
    <string name="img_review_retake">Reprendre</string>
</resources>