<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="KMC_BC_BUSY">Es findet bereits eine Leseoperation statt.</string>
    <string name="KMC_BC_BUSY_DESC">Sie können nicht readBarcodes aufrufen, während bereits eine Leseoperation stattfindet. Es kann zu jedem Zeitpunkt nur eine einzige Leseoperation durchgeführt werden.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED">Die dateibasierte gepufferte Darstellung ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_BC_IMAGE_BUFFERED_DESC">Vewenden Sie entweder eine gespeicherte Datei oder ein Bild im Arbeitsspeicher.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE">Das Bild enthielt fehlerhafte Bilddaten, ist leer oder in anderer Hinsicht unbrauchbar oder ungültig.</string>
    <string name="KMC_BC_INVALID_IMAGE_DESC">Nehmen Sie das Bild erneut auf oder versuchen Sie, unter Verwendung eines anderen Bilds nach Strichcodes zu scannen.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND">Das Bild enthielt keine identifizierbaren Barcodes.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_BARCODE_FOUND_DESC">Nehmen Sie das Bild so auf, dass der Barcode vollständig im Fokus ist</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION">Das als Eingabe verwendete Bildobjekt weist keine aktive Darstellung unter Verwendung einer Datei oder einer Bitmap oder von beidem auf.</string>
    <string name="KMC_BC_NO_REPRESENTATION_DESC">Stellen Sie sicher, dass das Eingabebild über eine herunterskalierte arbeitsspeicherbasierte oder eine nicht gepufferte dateibasierte Darstellung verfügt, bevor Sie versuchen, Strichcodes zu lesen.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN">Unbekannter Fehler in der Strichcodeleser-Engine.</string>
    <string name="KMC_BC_UNKNOWN_DESC">Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION">Ausgewählte Region wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_BC_UNSUPPORTED_REGION_DESC">Barcode-String-Parsing wird nur in den USA unterstützt.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW">Die Klassifikationssicherheit ist zu gering, um fortzufahren.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFICATION_CONFIDENCE_LOW_DESC">Entweder ist die Bildqualität schlecht oder es wurde der falsche Bereich verwendet.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY">Der Bildqualifizierungsprozess ist ausgelastet.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_BUSY_DESC">Der Bidlqualifizierungsprozess verarbeitet gerade eine andere Anforderung.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED">Der Bild-Qualifizierer ist nicht initialisiert.</string>
    <string name="KMC_CL_CLASSIFIER_NOT_INITIALIZED_DESC">Damit das Bildqualifizierungsobjekt ein Bild qualifizieren kann, müssen zuvor die Konfigurations- und die Modelldatei geladen werden.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED">Es wurde keine Klassifizierungskonfigurationsdatei geladen.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NOT_LOADED_DESC">Sie müssen die Methode loadConfigurationFile mit einer gültigen Klassifizierungskonfigurationsdatei aufrufen, bevor ein Bild klassifiziert werden kann.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL">Der Dateipfad für die Klassifizierungskonfiguration ist nicht definiert.</string>
    <string name="KMC_CL_CONFIG_NULL_DESC">Der Dateipfad für die Datei mit der Klassifizierungskonfiguration ist leer.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING">Barcode-String ungültig</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_BARCODE_STRING_DESC">Der Barcode-String darf nicht Null oder leer sein.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED">Das für die Klassifzierung verwendete Bild ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_CL_INVALID_IMAGE_SUPPLIED_DESC">Das für die Klassifzierung verwendete Bild ist nicht gültig.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL">Der Bildqualifizierungs-Listener ist nicht definiert.</string>
    <string name="KMC_CL_LISTENER_NULL_DESC">Das Objekt, auf das als Listener für das Ereignis \'Bildqualifizierung abgeschlossen\' verwiesen wird, ist ein NULL-Objekt.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID">Ungültiger Wert für die maximale Anzahl von Ergebnissen.</string>
    <string name="KMC_CL_MAX_NUM_RESULTS_INVALID_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen 1 und 64 aus.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED">Es wurde keine Klassifizierungsmodelldatei geladen.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NOT_LOADED_DESC">Sie müssen die Methode loadModel mit einer gültigen Klassifizierungsmodelldatei aufrufen, bevor ein Bild klassifiziert werden kann.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL">Der Dateipfad für das Klassifizierungsmodell ist nicht definiert.</string>
    <string name="KMC_CL_MODEL_NULL_DESC">Der Dateipfad für die Datei mit dem Klassifizierungsmodell ist leer.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED">Es wurde kein Bild für die Klassifizierung bereitgestellt.</string>
    <string name="KMC_CL_NO_IMAGE_SUPPLIED_DESC">Es wurde kein Bild für die Klassifizierung bereitgestellt.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED">Die Verwendung dieser Methode, wie z. B. das Festlegen eines Dateinamens oder das Lesen aus einer Datei oder einem Puffer, ist unzulässig, wenn das Objekt bereits durch eine gepufferte Datei dargestellt wird.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_BUFFERED_DESC">Legen Sie einen Dateipfad fest oder lesen Sie aus einer Datei, nachdem Sie das Bild mit einer Bitmap-Darstellung erstellt haben.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR">\"Die Bild-Bitmap ist bereits gelöscht worden.</string>
    <string name="KMC_ED_ALREADY_CLEAR_DESC">Diese Warnung zeigt an, dass Sie die Bitmap-Zuordnung nicht erneut löschen müssen, wenn sie bereits gelöscht ist.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE">Anstelle der bevorzugten Datei-E/A-Engine wurde eine andere Datei-E/A-Engine verwendet.</string>
    <string name="KMC_ED_ALTERNATE_FILEIO_ENGINE_DESC">Die bevorzugte Datei-E/A-Engine ist nicht mit den aktuellen Datei-E/A-Eigenschaftseinstellungen kompatibel. Deshalb wurde statt dieser Engine eine andere, kompatible Datei-E/A-Engine verwendet.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE">Die Bitmap-Abmessungen (Breite und Höhe) können nicht festgelegt werden, da dieses Bildobjekt bereits durch eine unveränderbare Bitmap dargestellt wird.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_IMMUTABLE_DESC">Vergewissern Sie sich, dass für die Darstellung des Bildobjekts IMAGE_REP_FILE oder IMAGE_REP_UNKNOWN eingestellt ist, bevor Sie versuchen, Bitmapabmessungen anzugeben.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE">Die Bitmap-Abmessungen (Breite und Höhe) können nicht größer sein als die Abmessungen der ursprünglichen dateibasierten Darstellung dieses Bildobjekts.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_DIMENSIONS_NO_UPSCALE_DESC">Stellen Sie sicher, dass die Bitmap-Abmessungen kleiner als die Abmessungen der ursprünglichen dateibasierten Darstellung sind. Für Bitmaps wird nur das Herunterskalieren unterstützt.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED">Die Bitmap konnte nicht aus der angegebenen Bilddatei gelesen und dekodiert werden.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_READ_FROM_FILE_FAILED_DESC">Der Versuch, eine Bitmap aus einer Bilddatei zu lesen und zu dekodieren, ist aus unbekannten Gründen fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED">Die Bitmap konnte nicht in die angegebene Bilddatei geschrieben werden.</string>
    <string name="KMC_ED_BITMAP_WRITE_TO_FILE_FAILED_DESC">Der Versuch, eine Bitmap unter Verwendung des angegebenen MIME-Typs und der angegebenen Komprimierungsqualität in eine Bilddatei zu schreiben, ist aus unbekannten Gründen fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER">Das Bildobjekt hat keinen gültigen Dateipuffer.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED">Read from buffer ist fehlgeschlagen, da aus dem durch eine gepufferte Datei dargestellten Bild kein Bild generiert werden konnte.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFERED_READ_FAILED_DESC">Geben Sie Arbeitsspeicher frei oder ändern Sie das Format der gepufferten Datei und versuchen Sie es errneut.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED">Der Dateipuffer ist bereits gelöscht worden.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_ALREADY_CLEARED_DESC">Diese Warnung zeigt an, dass Sie die Dateipuffer-Zuordnung nicht erneut löschen müssen, wenn sie bereits gelöscht ist.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_DESC">Schreiben Sie die Bitmap in einen Dateipuffer, bevor Sie die Methode Read File from Buffer aufrufen.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS">Der für das Schreiben angegebene Dateipuffer ist bereits vorhanden. Dessen Inhalt würde beim Schreiben verlorengehen.</string>
    <string name="KMC_ED_BUFFER_EXISTS_DESC">Achten Sie darauf, den Dateipuffer zu bereinigen, bevor Sie unter Verwendung derselben Bitmap schreiben, um Datenverlust zu vermeiden.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE">Die Dateidarstellung ist eine gepufferte Datei. Sie können also Löschen nicht verwenden.</string>
    <string name="KMC_ED_DELETE_BUFFERED_FILE_DESC">Verwenden Sie die Methode Clear Buffer zum Löschen des durch eine gepufferte Datei dargestellten Bilds.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH">Das Bildobjekt hat keinen gültigen Dateipfad.</string>
    <string name="KMC_ED_FILEPATH_DESC">Legen Sie den Dateipfad fest, bevor Sie eine Schreib-, Lese- oder Löschmethode aufrufen.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS">Der für das Schreiben angegebene Bilddateipfad verweist auf eine bereits vorhandene Datei. Deren Inhalt würde beim Schreiben verlorengehen.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_EXISTS_DESC">Achten Sie darauf, die Datei zu löschen, bevor Sie unter Verwendung desselben Dateinamens schreiben, um Datenverlust zu vermeiden.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE">Die durch den Bilddateipfad bestimmte Datei kann nicht gelöscht werden.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_NOT_DELETABLE_DESC">Geben Sie einen Pfad zu einer Datei an, die Ihre App und das Betriebssystem löschen darf.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH">Die Ausgabefarbe des Image-Objekts ist nicht mit der angegebenen Einschränkung für TIFF-Ausgabedateien der Finanzdienstleistungsbranche kompatibel.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_BITDEPTH_DESC">Wählen Sie ein Image-Objekt mit einer kompatiblen Ausgabefarbe.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI">Die Auflösung des Image-Objekts ist nicht mit der angegebenen Einschränkung für TIFF-Ausgabedateien der Finanzdienstleistungsbranche kompatibel.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_DPI_DESC">Wählen Sie ein Image-Objekt mit einer kompatiblen Auflösung.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE">Die Mimetype-Einstellung des Image-Objekts ist nicht mit der angegebenen Einschränkung für TIFF-Ausgabedateien der Finanzdienstleistungsbranche kompatibel.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_RESTRICTION_MIMETYPE_DESC">Wählen Sie eine kompatible Mimetype-Einstellung.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS">Die systemeigene Löschmethode hat die Datei nicht aus dem Dateisystem entfernt. Die Datei bleibt weiterhin erhalten.</string>
    <string name="KMC_ED_FILE_STILL_REMAINS_DESC">Möglicherweise ist der Dateipfad ungültig oder gesperrt, oder Sie verfügen nicht über die Lese-/Schreibberechtigungen zum Löschen dieser Datei.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK">Im Bildobjekt ist bereits ein Bitmap vorhanden. Eine Leseoperation würde daher zu einem Arbeitsspeicherverlust führen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGELEAK_DESC">Achten Sie darauf, vor dem Einlesen eines neuen Bilds imageClearBitmap aufzurufen, um einen Arbeitsspeicherverlust zu vermeiden.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR">Die Bildabmessungen der Bilddatei (Breite und Höhe) konten nicht ermittelt werden.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_FILE_DIMENSIONS_ERROR_DESC">Beim Versuch, die Bildabmessungen aus der durch den Bilddateipfad im Bildobjekt bestimmten Datei zu lesen, ist ein Problem aufgetreten. Mögliche Ursachen für dieses Problem sind ein ungültiger Dateityp oder ein nicht unterstützter Komprimierungstyp.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR">Der für dieses Bildobjekt ausgewählte Skalierungsfaktor ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_INVALID_SCALING_FACTOR_DESC">Der für Bildobjekte unterstützte Skalierungsfaktor liegt zwischen 0,1 und 1,0. Ein Skalierungsfaktor von 1,0 bedeutet, dass keine Skalierung durchgeführt wird.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED">Die Bild-Bitmap wurde skaliert, um in den verfügbaren Arbeitsspeicher zu passen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_IS_SCALED_DESC">Die geladene Bitmap wurde von ihrer ursprünglichen Größer herunterskaliert, um in den verfügbaren Arbeitsspeicher zu passen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY">Das ImagePerfectionProfile enthält keine Bildverarbeitungsoperationen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_PERFECTION_PROFILE_EMPTY_DESC">Geben Sie in der Eigenschaft ipOperations oder der Eigenschaft ipOperationsFilePath des ImagePerfectionProfile einige Bildverarbeitungsoperationen an.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL">Das Bild wurde wie angefordert im SW-Format geschrieben, war jedoch in Wirklichkeit kein SW-Bild. Das Ausgabebild kann aufgrund der Bildkonvertierung eine geringe Qualität aufweisen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_BITONAL_DESC">Geben Sie für die Bildausgabedatei eine Farbe an, die dem Inhalt, dem MIME-Typ und der Dateiformat-Namenserweiterung der Datei entspricht.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY">Das Bild wurde wie angefordert im Graustufenformat geschrieben, war jedoch in Wirklichkeit kein Graustufenbild. Das Ausgabebild kann aufgrund der Bildkonvertierung eine geringe Qualität aufweisen.</string>
    <string name="KMC_ED_IMAGE_WRITTEN_IS_NOT_GRAY_DESC">Geben Sie für dies Bild eine Ausgabefarbe an, die dem Inhalt, dem MIME-Typ und der Dateiformat-Namenserweiterung der Bilddatei entspricht.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI">Die DPI-Einstellung ist für diese Schreiboperation ungültig.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_DPI_DESC">Geben Sie eine gültige DPI-Einstellung an, bevor Sie die Datei schreiben.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP">Diese Methode (Clear Buffer oder Read Buffer) ist im Kontext der aktuellen Bilddarstellung unzulässig.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_FOR_OBJECT_REP_DESC">Stellen Sie sicher, dass Sie die Puffermethoden nur dann verwenden, wenn sich das Bildobjekt in dem entsprechenden Zustand befindet.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT">Das angegebene Datum entspricht keinem gültigen Datum-/Uhrzeitformat gemäß ISO 8601.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_ISO_DATE_TIME_FORMAT_DESC">Die Angabe von Datum und Uhrzeit muss dem internationalen Standardformat gemäß ISO 8601 entsprechen: JJJJ-MM-TTZss:mm:ss.sTZD.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE">Die JPEG-Bildqualität muss durch einen Wert zwischen 1 und 100 festgelegt werden.</string>
    <string name="KMC_ED_INVALID_JPEG_QUALITY_VALUE_DESC">Geben Sie für die JPEG-Bildqualität einen Wert zwischen 1 und 100 an.  Höhere Werte bedeuten höhere Bildqualität, jedoch eine geringere Komprimierungsrate.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH">Die Bits-pro-Pixel-Einstellung des Bilds ist für eine JPEG-Datei ungültig.</string>
    <string name="KMC_ED_JPEG_BITDEPTH_DESC">Geben Sie als Bits-pro-Pixel-Einstellung Grayscale oder Color an, wenn Sie in eine JPEG-Datei schreiben.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE">Das Bildobjekt weist eine ungültige MIME-Typ-Einstellung auf.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_DESC">Legen Sie einen gültigen MIME-Typ fest, bevor Sie die Write Image-Methode aufrufen.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH">Die durch den Bilddateipfad bestimmte Datei weist eine Namenserweiterung auf, die nicht dem MIME-Typ entspricht.</string>
    <string name="KMC_ED_MIMETYPE_MISMATCH_DESC">Geben Sie einen Dateipfad mit einer dem MIME-Typ entsprechenden Namenserweiterung an, zum Beispiel eine Datei namens image.tif mit einem TIFF-MIME-Typ.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE">Im Bildobjekt ist keine Bitmap für das Schreiben angegeben.</string>
    <string name="KMC_ED_NOIMAGE_DESC">Geben Sie eine gültige Bitmap an, die beim Schreiben des Bilds verwendet werden soll.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE">Die durch den Bilddateipfad im Bildobjekt bestimmte Datei ist nicht vorhanden.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_FILE_DESC">Geben Sie einen gültigen Dateipfad im Bildobjekt an, der auf eine Datei in einem Bereich verweist, auf den Ihre App zugreifen darf.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE">Die im Image Perfection Profile angegebene Einstellungsdatei ist nicht vorhanden.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_LOAD_SETTINGS_FILE_DESC">Die Einstellungsdatei muss durch einen vollqualiizierten Pfad angegeben werden, der auf eine vorhandene Datei verweist. Diese Datei enthält die Befehle, die ausgeführt werden sollen.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE">Der Bereichstyp sollte festgelegt sein.</string>
    <string name="KMC_ED_NONEXISTENT_OCR_REGION_TYPE_DESC">Legen Sie den Bereichstyp auf Pixel in Prozent des Bilds fest.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE">Es gibt kein gepuffertes Bild, aus dem gelesen werden kann, solange das Bild mit dieser Bilddarstellung arbeitet oder die Dateidarstellung nicht auf FILE_BUFFERED gesetzt ist.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_BUFFERED_IMAGE_DESC">Stellen Sie sicher, dass Sie die Puffermethoden nur dann verwenden, wenn sich das Bildobjekt in dem entsprechenden Zustand befindet.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE">Der zur Speicherung des durch eine gepufferte Datei dargestellten Bilds nötige Arbeitsspeicher konnte nicht reserviert werden.</string>
    <string name="KMC_ED_NO_MEMORY_FOR_BUFFERED_FILE_DESC">Geben Sie etwas Arbeitsspeicher frei und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH">Die Bitmap des Bildobjekts ist bereits definiert, und die Festlegung des Dateinamens auf eine vorhandene Datei verletzt den Objektvertrag.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_BITMAP_MISMATCH_DESC">Überschreiben oder ändern Sie den Dateinamen im Objekt nicht, nachdem er mit einer vorhandenen Bitmap für dieses Objekt verknüpft wurde.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH">Das Bildobjekt ist bereits definiert, und eine Änderung der Bitmap verletzt den Objektvertrag.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_FILE_MISMATCH_DESC">Legen Sie keine Bitmap für das Objekt fest, wenn dieses bereits durch eine gültige vorhandene Bilddatei dargestellt wird.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH">Das Objekt ist bereits definiert und dargestellt. In diesem Status ist ein Wechsel zu einer gepufferten Datei unzulässig.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_MISMATCH_DESC">Löschen Sie die mit dem Bild verknüpfte Datei oder schreiben Sie in einen Puffer, nachdem Sie die Bitmap angegeben haben.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP">Die aktuelle Bilddarstellung schließt keine Bitmap ein.</string>
    <string name="KMC_ED_OBJECT_REP_NO_BITMAP_DESC">Die angefordert Operation erfordert eine Bilddarstellung, die eine Bitmap einschließt und auf IMAGE_REP_BITMAP oder IMAGE_REP_BOTH eingestellt sein sollte.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE">Der MIME-Typ der durch den angegebenen Bilddateipfad bestimmten Datei kann nicht ermittelt werden oder wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_ED_UNRECOGNIZED_MIME_TYPE_DESC">Stellen Sie sicher, dass die angegebene Bilddatei einen der unterstützten MIME-Typen aufweist:  TIFF, JPEG oder PNG.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED">Der Bildprozessor entdeckte ein Problem beim Anhängen von Verschlüsselungsdaten.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_ENCRYPTED_DESC">Schwerwiegender Fehler beim Anhängen. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE">Der Bildprozessor konnte keine Daten an die angegebene Datei anhängen.</string>
    <string name="KMC_EV_APPEND_TO_FILE_DESC">Schwerwiegender Fehler beim Anhängen. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL">Der Bildprozessor entdeckte eine ungültige Angabe für die Farbkanaltiefe.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_CHANNEL_DESC">Geben Sie einen gültigen Wert für die Farbkanaltiefe dieses Bilds an, normalerweise 1, 3 oder 4.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI">Der Bildprozessor entdeckte eine ungültige DPI-Auflösung.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_DPI_DESC">Geben Sie einen gültigen DPI-Wert für dieses Bild an.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT">Der Bildprozessor entdeckte ein unzulässiges internes Dateiformat.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_FILE_FORMAT_DESC">Konsultieren Sie die Dokumentation bezüglich einer Liste der gültigen Dateitypen.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH">Der Bildprozessor entdeckte eine ungültige Linienbreite.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_LINEWIDTH_DESC">Reservieren Sie Speicher für die Linienbreite, der für die Bildbreite und die Farbeinstellung groß genug ist.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT">Der Bildprozessor entdeckte einen ungültigen Wert für Hohe oder Breite.</string>
    <string name="KMC_EV_BAD_WIDTH_HEIGHT_DESC">Geben Sie gültige Werte für Hohe und Breite an.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER">Fehler im Strichcode-Treiber des Bildprozessors.</string>
    <string name="KMC_EV_BARCODE_DRIVER_DESC">Schwerwiegender Fehler: Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS">Die Bildprozessor-Verarbeitung wurde abgebrochen.</string>
    <string name="KMC_EV_CANCEL_OPERATION_SUCCESS_DESC">Der Benutzer hat die Bildverarbeitung erfolgreich abgebrochen.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND">Der Bildprozessor kann keine Daten an eine Datei des angegebenen Datetityps anhängen.</string>
    <string name="KMC_EV_CANNOT_APPEND_DESC">Schwerwiegender Fehler beim Anhängen. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE">Der Bildprozessor entdeckte eine fehlerhafte externe Seite.</string>
    <string name="KMC_EV_EXTERNAL_PAGE_DESC">Verwenden Sie gültige Viereckpunkte für die externe Begrenzung.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN">Der Bildprozessor konnte die Datei nicht öffnen.</string>
    <string name="KMC_EV_FILEOPEN_DESC">Geben Sie einen vollqualifizierten Pfad an.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY">Der Bildprozessor ist momentan für Datei-E/A-Zugriffe blockiert.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_IO_ACCESS_BUSY_DESC">Ein anderer Thread ruft gerade den Bildprozessor auf, um eine Operation mit Datei-E/A-Zugriff durchzuführen. Die App kann die Operation abbrechen oder nach Ablauf einer bestimmten Zeit erneut versuchen, sie durchzuführen.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA">Der Bildprozessor entdeckte ein Problem mit Dateimetadaten.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_METADATA_DESC">Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED">Der Bildprozessor erkannte einen Dateilesefehler.</string>
    <string name="KMC_EV_FILE_READ_FAILED_DESC">Schwerwiegender Dateilesefehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM">Der Bildprozessor entdeckte ein fehlerhaftes Histogramm.</string>
    <string name="KMC_EV_HISTOGRAM_DESC">Schwerwiegender Fehler: Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM">Der Bildprozessor entdeckte einen unzulässigen Parameter.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PARM_DESC">Überprüfen Sie Ihre Eingaben für die Bildverarbeitungseinstellungen, um sicherzustellen, dass die erforderlichen Parameter korrekt sind.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING">Der Bildprozessor konnte das Bild nicht verarbeiten.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_PROCESSING_DESC">Nehmen Sie ein anderes Bild unter Einbeziehung der Seitenkanten auf und überprüfen Sie die Belichtung, den Fokus und die Ausrichtung.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED">Der Bildprozessor konnte das Bild nicht schreiben.</string>
    <string name="KMC_EV_IMAGE_WRITE_FAILED_DESC">Schwerwiegender Fehler beim Schreiben des Bilds. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE">Der Bildprozessor entdeckte einen fehlerhaften Handle.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_HANDLE_DESC">Schwerwiegender Fehler: Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER">Der Bildprozessor entdeckte einen unzulässigen Zeiger.</string>
    <string name="KMC_EV_INVALID_POINTER_DESC">Schwerwiegender Fehler: Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET">Ihre Mobile SDK-Lizenz ist bereits festgelegt worden.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Vermeiden Sie eine mehrmalige Festlegung Ihrer Mobile SDK-Lizenz.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED">Ihre Mobile SDK-Lizenz ist abgelaufen.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSE_EXPIRED_DESC">Fordern Sie eine neue Mobile SDK-Lizenz an.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING">Der Mobile SDK entdeckte eine ungültige Lizenz.</string>
    <string name="KMC_EV_LICENSING_DESC">Geben Sie eine gültige Mobile SDK-Lizenz an..</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR">EVRS konnte keine Sperre für den threadsicheren Ablauf erstellen.</string>
    <string name="KMC_EV_LOCK_CREATION_ERROR_DESC">Es konnte keine System-Mutex-Sperre für den threadsicheren Ablauf erstellt werden. Systemfehler.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY">Es konnte kein Bildprozessor-Speicher reserviert werden.</string>
    <string name="KMC_EV_MEMORY_DESC">Für die angeforderte Operation nicht nicht genügend Arbeitsspeicher verfügbar.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW">Der Bildprozessor konnte die Metadaten nicht im Ausgabepuffer speichern.</string>
    <string name="KMC_EV_METADATA_OVERFLOW_DESC">Geben Sie einen Puffer an, der groß genug ist, um die Metadaten des Bilds aufzunehmen. Geben Sie nötigenfalls Arbeitsspeicher frei und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ">Der Bildprozessor entdeckte einen Fehler beim Lesen vom Netzwerk.</string>
    <string name="KMC_EV_NETWORK_READ_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE">Der Bildprozessor entdeckte ein nicht vorhandenes Bild.</string>
    <string name="KMC_EV_NONEXISTANT_IMAGE_DESC">Geben Sie ein Bild für die Verarbeitung an.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD">Der Bildprozessor entdeckte eine fehlerhafte PDF-Datei.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_BAD_DESC">Schwerwiegender PDF-Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE">Der Bildprozessor stellte fest, dass die PDF-Datei zu groß ist, um Daten an sie anzuhängen.</string>
    <string name="KMC_EV_PDF_TOO_LARGE_DESC">Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY">Der Bildprozessor ist momentan für die Seitenverarbeitung blockiert.</string>
    <string name="KMC_EV_PROCESS_PAGE_BUSY_DESC">Ein anderer Thread ruft gerade den Bildprozessor auf, um eine Seitenverarbeitungsoperation durchzuführen. Die App kann die Operation abbrechen oder nach Ablauf einer bestimmten Zeit erneut versuchen, sie durchzuführen.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY">Der Bildprozessor entdeckte ein Problem mit Geschwindigkeit und Genauigkeit.</string>
    <string name="KMC_EV_SPEED_ACCURACY_DESC">Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE">Der Bildprozessor entdeckte einen unbekannten Dateityp.</string>
    <string name="KMC_EV_UNKNOWN_FILETYPE_DESC">Konsultieren Sie die Dokumentation bezüglich einer Liste der gültigen Dateitypen.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT">Es wurde kein gültiger App-Kontext festgeslegt.</string>
    <string name="KMC_GN_BAD_APPLICATION_CONTEXT_DESC">Um den Mobile SDK nutzen zu können, müssen Sie zuerst einen gültigen App-Kontext festlegen oder die Klasse AppContextProvider im manifest Ihrer App angeben.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR">Die Deserialisierungsoperation ist aufgrund eines Objektkonflikts fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_OBJECT_ERROR_DESC">Das Objekt in der serialisierten Datei stimmt nicht mit dem Objekt überein, das die Deserialisierungsoperation durchführt.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR">Die Deserialisierungsoperation ist aufgrund eines Versionskonflikts fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_GN_DESERIALIZE_VERSION_ERROR_DESC">Die Versionsnummer der serialisierten Datei ist höher als die SDK-Versionsnummer. Diese Operation wird nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND">Die referenzierte Datei bzw. das referenzierte Verzeichnis ist nicht vorhanden.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_DESC">Es wurde versucht, per Lese-. Schreib- oder Löschoperation auf eine nicht vorhandene Datei bzw. ein nicht vorhandenes Verzeichnis zuzugreifen.</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION">Ausnahme vom Typ Datei nicht gefunden</string>
    <string name="KMC_GN_FILE_NOT_FOUND_EXCEPTION_DESC">Wird ausgelöst, wenn die von einer App angegebene Datei nicht gefunden werden kann.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION">Ausnahme vom Typ Unzulässiges Argument</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_DESC">Wird beim Aufrufen einer Methode ausgelöst, wenn ein dabei übergebenes Argument unbrauchbar ist.</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION">Ausnahme vom Typ Unzulässer Thread-Status</string>
    <string name="KMC_GN_ILLEGAL_THREAD_STATE_EXCEPTION_DESC">Wird ausgelöst, wenn eine Operation im Kontext des aktuellen Status des aktiven Threads nicht durchgeführt werden kann.</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR">Ausnahme vom Typ Interner Fehler</string>
    <string name="KMC_GN_INTERNAL_ERROR_DESC">Wird ausgelöst, wenn der Mobile SDK das Eintreten eines nicht definierten Zustands feststellt.</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION">E/A-Ausnahme</string>
    <string name="KMC_GN_IO_EXCEPTION_DESC">Signalisiert generell das Auftreten einer E/A-Ausnahme, hervorgerufen durch fehlgeschlagene oder unterbrochene E/A-Operationen.</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION">NULL-Zeiger-Ausnahme</string>
    <string name="KMC_GN_NULL_POINTER_EXCEPTION_DESC">Es wurde versucht, auf ein Feld oder eine Methode eines Objekts bzw. auf ein Array-Element zuzugreifen, ohne dass die angegebene Addresse auf ein verwendbare Instanz bzw. ein verwendbares Array verweist.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY">Die Operation ist aufgrund von nicht ausreichend verfügbarem Arbeitsspeicher fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_GN_OUT_OF_MEMORY_DESC">Es wurde versucht, Arbeitsspeicher zu reservieren, und die systemeigene Geräteschnittstelle meldet, dass nicht ausreichend verfügbarer Arbeitsspeicher vorhanden ist.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE">Die Operation ist aufgrund eines negativen Parameterwerts fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_GN_PARAM_NEGATIVE_DESC">Der Wert des Parameters muss gleich null oder größer aks null sein.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR">Für das Mobile SDK-Zielobjekt ist bereits eine Sitzung erstellt worden.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_CREATE_ERROR_DESC">Sie müssen durch Aufruf von sessionDismiss die aktuelle Sitzung verwerfen, bevor Sie eine neue Sitzung erstellen.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR">Für das Mobile SDK-Zielobjekt ist noch keine Sitzung erstellt worden.</string>
    <string name="KMC_GN_SESSION_DISMISS_ERROR_DESC">Sie können nur eine zuvor erstellte Sitzung verwerfen. Erstellen Sie zuerst eine neue Sitzung, indem Sie sessionCreate aufrufen.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR">Die Operation ist aufgrund eines unbekannten Fehlers fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_GN_UNKNOWN_ERROR_DESC">Leider kann die Fehlerbedingung, augrund derer die Operation fehlschlug, nicht ermittelt werden.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION">Es wurde versucht, eine nicht unterstützte Operation durchzuführen.</string>
    <string name="KMC_GN_UNSUPPORTED_OPERATION_DESC">Interne nicht unterstützte Operation. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION">Die dateibasierte gepufferte Darstellung ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_IP_FILE_AND_BUFFERED_REPRESENTATION_DESC">Bitte versuchen Sie es mt einer anderen Darstellung.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET">Ihre Mobile SDK-Lizenz ist bereits festgelegt worden.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_ALREADY_SET_DESC">Vermeiden Sie eine mehrmalige Festlegung Ihrer Mobile SDK-Lizenz.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED">Das aktuelle Datum liegt nach dem von der Lizenz bestimmten Enddatum für die Nutzung der Lizenz.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_EXPIRED_DESC">Fordern Sie eine neue Bildverarbeitungslizenz an.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID">Die für die Anforderung einer Bibliothekslizenz angegebene Zeichenfolge ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_IP_LICENSE_INVALID_DESC">Geben Sie eine gültige Lizenzzeichenfolge an.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE">Für die Engine wurde kein Profil angegeben.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_PROFILE_DESC">Sie müssen entweder ein Profil mit grundlegenden Einstellungen oder ein Image Perfection-Profil angeben, bevor Sie den Bildprozessor aufrufen.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION">Das als Eingabe verwendete Bildobjekt weist keine aktive Darstellung unter Verwendung einer Datei oder einer Bitmap oder von beidem auf.</string>
    <string name="KMC_IP_NO_REPRESENTATION_DESC">Sie müssen ein initialisiertes Bildobjekt angeben, das auf ein Bild im Arbeitsspeicher oder in einer Datei verweist, damit das Bild verarbeitet werden kann.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR">Fehler beim Versuch, das mobile Gerät zu registrieren und/oder eine Lizenz zu erhalten.</string>
    <string name="KMC_LO_DEVICE_REG_LICENSING_ERROR_DESC">Entweder konnte Ihr mobiles Gerät nicht registriert werden, oder es konnte keine Lizenz abgerufen werden. Wenden Sie sich bezüglich der Behebung dieses Problems an Ihren Systemadminstrator.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN">Ungültige Domäne.</string>
    <string name="KMC_LO_DOMAIN_DESC">Geben Sie eine gültige Domäne an.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR">Fehler beim Versuch, Dokumentfelder vom Server herunterzuladen.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_FIELDS_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und fragen Sie Ihren Administrator, ob Dokumentfelder für den angeforderten Dokumenttyp weiterhin verfügbar sind.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR">Fehler beim Versuch, Scaneinstellungen herunterzuladen.</string>
    <string name="KMC_LO_DOWNLOAD_DOCUMENT_SCAN_SETTINGS_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Einstellungen.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL">Ungültige E-Mail-Adresse.</string>
    <string name="KMC_LO_EMAIL_DESC">Für bestimmte Server ist eine E-Mail-Adresse erforderlich. Bitte geben Sie eine gültige E-Mail-Adresse an.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR">Der Versuch, eine Sperre für das mit dieser Methode verknüpfte Ereignis anzufordern, ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_LO_EVENT_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND">Das Bild, das Sie entfernen möchten, konnte unter Verwendung der angegebenen Bild-ID nicht gefunden werden.</string>
    <string name="KMC_LO_IMAGE_NOT_FOUND_DESC">Achten Sie darauf, beim Entfernen eines Bildes eine gültige Bild-ID anzugeben.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME">Der angegebene DocumentType-Name ist ungültig oder auf dem Server nicht verfügbar.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_DOCUMENT_TYPE_NAME_DESC">Stellen Sie sicher, dass der angegebene DocumentType-Name einem gültigen Dokumenttyp auf dem Server entspricht. Fragen Sie Ihren Administrator, um sich zu vergewissern, dass der angeforderte Dokumenttyp weiterhin verfügbar ist.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL">Die angegebene Server-URL ist entweder ungültig oder weist ein fehlerhaftes Format auf.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SERVER_URL_DESC">Die URL sollte vollqualifiziert sein und Schema, Hostname, Portnummer und Serverpfad einschließen.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE">Unerwarteten Benutzerstatus gefunden.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_DESC">Interner unerwarteter Fehler.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION">Es wurde versucht, von einem Sitzungsstatus zu einem nachfolgenden Sitzungsstatus zu wechseln, obwohl letzterer vom aktuellen Status aus nicht erreichbar ist.</string>
    <string name="KMC_LO_INVALID_SESSION_STATE_TRANSITION_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED">Im aktuellen Status ist eine Abmeldung unzulässig.</string>
    <string name="KMC_LO_LOGIN_NOT_ALLOWED_DESC">Achten Sie bei der Verwendung von Servermethoden auf die richtige Reihenfolge.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN">Sie sind nicht angemeldet.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_LOGGED_IN_DESC">Verwenden Sie für normale Abläufe zuerst die Methode registerDevice() und dann die Methode login().</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED">Das Gerät ist noch nicht registriert.</string>
    <string name="KMC_LO_NOT_REGISTERED_DESC">Registrieren Sie zuerst das Gerät mithilfe der Methode registerDevice().</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL">Es gibt derzeit keine aktive Operation, die abgebrochen werden könnte.</string>
    <string name="KMC_LO_NO_OPERATION_TO_CANCEL_DESC">Sie können nur eine aktive Operation abbrechen.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED">Die derzeit aktive Operation wurde erfolgreich abgebrochen.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCELLED_DESC">Die Operation wurde abgebrochen und der SESSION_STATE ist zum vorhergehenden Status zurückgekehrt.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR">Fehler beim Versuch, die aktive Operation abzubrechen. Die Operation wurde beendet.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_CANCEL_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und lassen Sie sich von Ihem Administrator bestätigen, dass die Operation erfolgreich abgebrochen wurde.  Wenn das normale Abbbruchverfahren nicht abgeschlossen wurde, sind möglicherweise einige manuelle Bereinigungen erforderlich.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE">Die derzeit aktive Operation kann nicht abgebrochen werden.</string>
    <string name="KMC_LO_OPERATION_NOT_CANCELLABLE_DESC">Sie könnne nur eine aktive Operation abbrechen, die den Abbruch auch unterstützt. Im Entwicklerhandbuch finden Sie Informationen zu abbrechbaren Operationen.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS">Überlappende Sitzungsbefehle sind nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_LO_OVERLAPPED_OPERATIONS_DESC">Warrten Sie, bis der Session-Changed-Delegate aufgerufen wird, bevor Sie versuchen, eine andere Methode des Objekts aufzurufen.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID">Der für die aktuelle Seite angegebene Bildindex ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_IMAGE_INDEX_INVALID_DESC">Stellen Sie sicher, dass der Bildindex eine Wert größer oder gleich null UND kleiner als die Gesamtanzahl der Bilder auf der Seite aufweist.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND">Beim Versuch, eine Seite zu entfernen, konnte diese  Seite nicht gefunden werden.</string>
    <string name="KMC_LO_PAGE_NOT_FOUND_DESC">Achten Sie darauf, beim Entfernen einer Seite eine gültige Seiten-ID anzugeben.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING">Geräteregistrierung läuft bereits.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_DESC">Warten Sie, bis die Registrierung abgeschlossen ist, bevor Sie versuchen zu registrieren.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED">In diesem Sitzungsstatus ist eine Registrierung unzulässig.</string>
    <string name="KMC_LO_REGISTERING_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollten sich abmelden und anschließend neu registrieren.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT">Netzwerkfehler: Zeitlimit für Anforderung überschritten.</string>
    <string name="KMC_LO_REQUEST_TIMEOUT_DESC">Obwwohl die Webservices verfügbar sind, gab es keine Antwort auf Ihre Webservice-Anforderung. Wenden Sie sich an Ihren Serveradministrator, um sich zu vergewissern, das der Server aktiv und verfügbar ist.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT">Falscher Wert für den Server-Timeout.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_TIMEOUT_DESC">Der Wert muss größer als 0 sein.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET">Die Verbindung zum Server kann nicht hergestellt werden, da keine Server-URL festgelegt ist.</string>
    <string name="KMC_LO_SERVER_URL_NOT_SET_DESC">Legen Sie die Server-URL fest, bevor Sie versuchen, eine Verbindung zum Server herzustellen.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY">Die angeforderte Operation kann nicht gestartet werden, da aufgrund einer vorhergehenden Anforderung gerade ein Wechsel des Sitzungsstatus stattfindet.</string>
    <string name="KMC_LO_SESSION_STATE_BUSY_DESC">Warten Sie, bis die vorhergehende Operation abgeschlossen ist und der Sitzungsstatus signalisiert, dass der Statusübergang vollzogen wurde.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID">Beim Starten eines Dokumentübermittlungsjobs wurde eine ungültige Job-ID erkannt bzw. das Fehlen einer Job-ID festgestellt.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_INVALID_JOB_ID_DESC">Lassen Sie sich von Ihrem Administrator bestätigen, dass Ihr Server für die Annahme neuer Dokumentübermittlungsjobs konfiguriert ist.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR">Fehler beim Versuch, einen Dokumentübermittlungsjob zu starten.</string>
    <string name="KMC_LO_START_SUBMIT_JOB_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und lassen Sie sich von Ihrem Administrator die Gültigkeit Ihrer Anmeldeinformationen bestätigen. Vergewissern Sie sich, dass Ihr Gerät weiterhin registriert ist.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP">Sie können kein Dokument übermitteln, wenn ein darin enthaltenes Bild den Darstellungstyp IMAGE_REP_BITMAP aufweist.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_BITMAP_DESC">Die Bilddarstellung muss vom Typ FILE oder BOTH sein, und die FILE-Darstellung könnte als FILE_BUFFERED oder FILE_STORED implementiert sein.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR">Während der Vorbereitung eines Dokuments für die Übermittlung ist beim Lesen von einer der Seiten ein E/A-Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILEIO_ERROR_DESC">Vergewissern Sie sich, dass die vom Bild-Objekt im Dokument referenzierte Bilddatei vorhanden ist und Ihre App über die nötigen Berechtigungen für den Dateizugriff verfügt.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR">Während der Vorbereitung eines Dokuments für die Übermittlung ist nach dem Einlesen einer Bilddatei in eine der Seiten beim Schließen der Datei ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_FILE_CLOSE_ERROR_DESC">Vergewissern Sie sich, dass die vom Bild-Objekt im Dokument referenzierte Bilddatei vorhanden ist und Ihre App über die nötigen Berechtigungen für den Dateizugriff verfügt.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR">Fehler beim Versuch, Bilder und Felder in einem Dokument an den Server zu übermitteln.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGES_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung, lassen Sie sich von Ihrem Administrator die Gültigkeit Ihrer Anmeldeinformationen bestätigen und vergewissern Sie sich, dass Ihr Dokumenttyp vom Server erkannt wird.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING">Die Bilddatei, auf die das Bildobjekt auf der Seite verweist, kann nicht gefunden werden, oder sie wurde gelöscht.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_FILE_MISSING_DESC">Beim Übermitteln eines Dokuments müssen die Bildobjekte auf den Seiten auf im Speichersystem vorhandene Bilddateien verweisen.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR">Die für ein oder mehrere Bilder im Dokument angegebene Bilddarstellung wird für die Übermittlung zum Server nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_IMAGE_REP_ERROR_DESC">Verwenden Sie eine Bilddarstellung, die vom Server für jedes Bild im zu übermittelnden Dokument unterstützt wird.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR">Der für ein oder mehrere Bilder im Dokument angegebene MIME-Typ wird für die Übermittlung zum Server nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_MIMETYPE_ERROR_DESC">Verwenden Sie einen MIME-Typ, der vom Server für jedes Bild im zu übermittelnden Dokument unterstützt wird.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR">Das zu übermittelnde Dokument enthält keine Seiten mit Bildern.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_DOCUMENT_NO_IMAGE_ERROR_DESC">Stellen Sie vor dem Übermitteln eines Dokuments sicher, dass es mindestens eine Seite mit einem Bild enthält.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG">Sie können kein Dokument übermitteln, das ein Bild mit dem MIME-Typ PNG-Datei enthält.</string>
    <string name="KMC_LO_SUBMIT_PNG_DESC">Ändern Sie die gewünschte Darstellung des Bildobjekts, indem Sie JPG oder TIFF als MIME-Typ festlegen.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR">Der Versuch, eine Sperre für die mit dieser Methode verknüpfte Task anzufordern, ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_LO_TASK_LOCK_ACQUIRE_ERROR_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET">Die Anmeldung beim Server kann nicht durchgeführt werden, da der Benutzername leer ist oder fehlt.</string>
    <string name="KMC_LO_USERNAME_NOT_SET_DESC">Stellen Sie sicher, dass im UserProfile-Objekt ein Beutzername angegeben ist, bevor Sie versuchen, sich beim Server anzumelden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN">Es wurde versucht, sich beim Server anzumelden, obwohl der Benutzer bereits angemeldet ist.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_IN_DESC">Sie sind bereits beim Server angemeldet. Melden Sie sich zuerst ab, bevor Sie erneut versuchen, sich beim Server mit denselben oder anderen Anmeldeinformationen anzumelden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT">Es wurde versucht, sich vom Server abzumelden, obwohl der Benutzer bereits abgemeldet ist.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_ALREADY_LOGGED_OUT_DESC">Sie sind bereits vom Server abgemeldet. Eine Abmeldung erfordert, dass Sie angemeldet sind.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN">Es wurde versucht, sich beim Server anzumelden, während bereits ein anderer Anmeldeversuch des Benutzers stattfindet.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_IN_ON_LOGIN_DESC">Sie versuchen bereits, sich beim Server anzumelden. Warten Sie, bis diese Anmeldung abgeschlossen ist, und melden Sie sich dann zuerst ab, bevor Sie erneut versuchen, sich mit denselben oder anderen Anmeldeinformationen anzumelden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT">Es wurde versucht, sich vom Server abzumelden, während bereits ein anderer Abmeldeversuch des Benutzers stattfindet.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGGING_OUT_ON_LOGOUT_DESC">Sie versuchen, sich vom Server abzumelden, während bereits ein Abmeldevorgang läuft. Warten Sie, bis dieser Vorgang abgeschlossen ist.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR">Fehler beim Versuch, sich beim Server anzumelden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGIN_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und vergewissern Sie sich, dass Sie einen gültigen Benutzernamen und ein gültiges Kennwort verwenden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR">Fehler beim Versuch, sich vom Server abzumelden.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_LOGOUT_ERROR_DESC">Überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung und vergewissern Sie sich, dass Sie sich erfolgreich angemeldet haben, bevor Sie die Methode  logout() aufrufen.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT">Es wurde versucht, sich vom Server abzumelden, obwohl der Benutzer nicht angemeldet ist.</string>
    <string name="KMC_LO_USER_NOT_LOGGED_IN_ON_LOGOUT_DESC">Sie müssen beim Server angemeldet sein, bevor Sie versuchen, sich abzumelden.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE">Die für das Zuschneiden ausgewählte Bildgröße ist ungültig.</string>
    <string name="KMC_OCR_INVALID_BITMAP_SIZE_DESC">Die Zuschnittsgröße sollte kleiner als das ursprüngliche Bild sein.</string>
    <string name="KMC_SUCCESS">Vorgang erfolgreich</string>
    <string name="KMC_SUCCESS_DESC">Die Operation wurde erfolgreich durchgeführt</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN">Die Kamera kann nicht geöffnet werden, da sie bereits geöffnet ist.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_ALREADY_OPEN_DESC">Interner SDK-Fehler:  Kamera war vor dem erneuten Öffnen nicht freigegeben.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE">Die Kamera kann nicht geöffnet werden, da die Kamerasperre nicht abgerufen werden kann.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_LOCK_ACQUIRE_FAILURE_DESC">Interner SDK-Fehler:  Der CameraManager-Thread wurde beim Warten auf die Kamerasperre unterbrochen.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE">Kameraoperation fehlgeschlagen.</string>
    <string name="KMC_UI_CAMERA_OPERATION_FAILURE_DESC">Interner SDK-Fehler:  Kamera-Medienserver reagiert nicht mehr.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED">Die Erfassung von geprägten Kreditkarten wird von dieser CPU-Architektur nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_CREDITCARD_ARCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED">Der Flash-Modus AUTO wird von der Kamerahardware nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_AUTO_NOT_SUPPORTED_DESC">Wählen Sie einen anderen Flash-Modus aus.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED">Der Flash-Modus OFF wird von der Kamerahardware nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_OFF_NOT_SUPPORTED_DESC">Wählen Sie einen anderen Flash-Modus aus.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED">Der Flash-Modus ON wird von der Kamerahardware nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_ON_NOT_SUPPORTED_DESC">Wählen Sie einen anderen Flash-Modus aus.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED">Der Flash-Modus TORCH wird von der Kamerahardware nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_FLASH_TORCH_NOT_SUPPORTED_DESC">Wählen Sie einen anderen Flash-Modus aus.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT">Es wurde versucht, eine ungültige Anzahl von Fokussierbereichen festzulegen.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_COUNT_DESC">Versuchen Sie es mit einem anderen Wert für die Anzahl der Fokussierbereiche.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY">Es wurde versucht, einen Fokussierbereich mit einer leeren oder negativen Fläche festzulegen.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_EMPTY_DESC">Es muss mindestens ein Fokussierbereich festgelegt sein.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID">Ungültiges Rechteck für Fokussierbereich.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_INVALID_DESC">Bitte geben Sie ein Rechteck an, das keine Null-Fläche hat (also z. B. kein Punkt bzw. keine Linie ist) und bei dem Rechts größer als Links und Unten größer als Oben ist.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED">Benutzerdefinierte Fokussierbereiche werden auf diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_FOCUS_AREA_NOT_SUPPORTED_DESC">Versuchen Sie es mit einer kleineren Anzahl von Fokussierbereichen.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL">Das an das Steuerelement für die Bildbearbeitung und -anzeige gesendete Bild ist leer.</string>
    <string name="KMC_UI_IMAGE_NULL_DESC">Bitte wählen Sie ein anderes Bild aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT">Ungültiges Seitenverhältnis.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_ASPECT_RATIO_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen positiven Wert zwischen 0 und 1 aus</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Achsentoleranz.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_AXIS_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Es wurde ein ungültiger Wert eingegeben. Versuchen Sie es mit einem gültigen Wert zwischen 0 und 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Randdicke.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_BORDER_THICKNESS_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen 0 und 10 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT">Ungültiger Deklinationswert.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_DECLINATION_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen -180 und 180 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Höhe.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_HEIGHT_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen positiven Wert größer als 0 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Füllung in Prozent.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PADDING_PERCENTAGE_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen 0 und 50 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Seitentoleranz.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_PAGE_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Es wurde ein ungültiger Wert eingegeben. Versuchen Sie es mit einem gültigen Wert zwischen 0 und 100.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Stabilitätsverzögerung.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_STABILITY_DELAY_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen 0 und 100 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT">Ungültiger Toleranzwert.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_THRESHOLD_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen Wert zwischen 0 und 45 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT">Ungültiger Wert für Breite.</string>
    <string name="KMC_UI_INVALID_WIDTH_ARGUMENT_DESC">Bitte wählen Sie einen positiven Wert größer als 0 aus.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE">Geräte-Extraktion wird für diesen Dokumententyp nicht unterstützt.</string>
    <string name="KMC_UI_ODE_NOT_SUPPORTED_FOR_THE_DOCUMENT_TYPE_DESC">Versuchen Sie es mit einem anderen Extraktionstyp.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR">Der Skalierungsfaktor sollte für große Bilder kleiner sein.</string>
    <string name="KMC_UI_SCALING_FACTOR_DESC">Probieren Sie einen anderen Wert aus.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL">Das übergebene Ansicht-Objekt war eine Null-Instanz.</string>
    <string name="KMC_UI_VIEW_NULL_DESC">Bitte erstellen Sie eine Nicht-Null-Instanz eines IImageCaptureView-Objekts oder übergeben Sie eine Nicht-Null-Instanz.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE">Die erforderliche Strichcodeerfassungslizenz wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_BARCODE_CAPTURE_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION">Die erforderliche ID-Extraktionslizenz wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_ID_EXTRACTION_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE">Die erforderliche Bilderfassungslizenz wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_CAPTURE_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING">Die erforderliche Bildverarbeitungslizenz wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_IMAGE_PROCESSING_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS">Die erforderliche Logistiklizenz wurde nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSE_LOGISTICS_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED">Der angegebene Lizenztyp wurde in der Lizenzzeichenfolge nicht gefunden.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_FEATURE_NOT_LICENSED_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die App die korrekte Lizenzzeichenfolge verwendet.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE">Der Lizenz-Server hat eine ungültige Serverantwort erhalten.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_INVALID_SERVER_RESPONSE_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION">Bei der Kommunikation mit dem Lizenz-Server trat ein Netzwerkfehler auf.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NETWORK_EXCEPTION_DESC">Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung, und stellen Sie sicher, dass der angegebene Name des Lizenz-Servers korrekt ist.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE">Der angegebene Lizenztyp ist kein Volumen-Lizenztyp.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NOT_VOLUME_LICENSE_DESC">Geben Sie den korrekten Lizenztyp an.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER">Der Name des Lizenz-Servers war NULL.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_DESC">Geben Sie den korrekten Namen des Lizenz-Servers an.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE">Der Lizenz-Servertyp war NULL.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_SERVER_TYPE_DESC">Geben Sie den korrekten Lizenz-Servertyp an.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE">Der angegebene Lizenztyp war NULL.</string>
    <string name="KMC_UT_LICENSING_NULL_LICENSE_TYPE_DESC">Geben Sie den korrekten Lizenztyp an.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE">Die Operation konnte aufgrund unzureichender Volumen-Lizenzen nicht abgeschlossen werden.</string>
    <string name="KMC_UT_OUT_OF_VOLUME_LICENSE_DESC">Bitten Sie den Administrator um mehr Volumen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING">AppStats exportiert bereits.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_EXPORTING_DESC">Sie sollten warten, bis der laufende Exportvorgang abgeschlossen ist, bevor Sie einen neuen starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING">Die Aufzeichnung von AppStats-Ereignissen ist bereits aktiviert.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_RECORDING_DESC">Es ist effizienter, die Aufzeichnung nur, nachdem sie gestoppt wurde, zu starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING">AppStats schreibt bereits.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_ALREADY_WRITING_DESC">Sie sollten warten, bis der laufende Schreibvorgang abgeschlossen ist, bevor Sie einen neuen starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Starten einer AppStats-Sitzung nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_BEGIN_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Um eine neue AppStats-Sitzung zu starten, müssen Sie zuerst die Aufzeichnung starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH">AppStats kann den Datenspeicher nicht aktualisieren, weil es für die vorhandene Version keinen Upgrade-Pfad gibt.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_NO_UPGRADE_PATH_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE">AppStats kann nicht initialisiert werden, da der Datenspeicher veraltet ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_OUT_OF_DATE_DESC">Bitte bereinigen Sie den alten Datenspeicher oder verwenden Sie die Methode upgradeSchema().</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED">AppStats kann den vorhandenen Datenspeicher nicht auf das aktuelle Schema aktualisieren.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_FAILED_DESC">Bitte vergewissern Sie sich, dass der vorhandene Datenspeicher mit einer älteren Version von AppStats erstellt wurde.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE">AppStats kann den Datenspeicher nicht aktualisieren, da die Datei nicht vorhanden ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_MISSING_FILE_DESC">Bitte stellen Sie sicher, dass die Datenspeicherdatei vorhanden ist, bevor Sie versuchen, sie zu aktualisieren.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED">AppStats kann den Datenspeicher nicht aktualisieren, da die aktuelle Version bereits die neueste ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_NOT_NEEDED_DESC">Es ist nicht nötig, einen Datenspeicher zu aktualisieren, der bereits das aktuelle Schema implementiert.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE">Upgrade unzulässig, wenn AppStats bereits intialisiert ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DATASTORE_UPGRADE_WRONG_STATE_DESC">Um einen Upgrade durchführen zu können, muss sich AppStats in einem nicht initialisierten Zustand befinden.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING">Benutzer müssen die Geräte-ID als GUID oder Zeichenfolge unter Verwendung der Methode setDeviceID angeben.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_DEVICE_ID_MISSING_DESC">Bitte rufen Sie die Methode setDeviceID vor der Methode init in AppStats auf.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Beenden einer AppStats-Sitzung nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_END_SESSION_NOT_ALLOWED_DESC">Um eine AppStats-Sitzung zu beenden, müssen Sie zuerst die Aufzeichnung starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED">Die zwischen den AppStats-Ereignissen vergangene Zeit ist kürzer als die konfigurierte Drosselungszeit. Das Ereignis wurde nicht aufgezeichnet.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EVENT_THROTTLED_DESC">Warten Sie, bis die minimale Drosselungszeit vergangen ist, bevor Sie das nächste Ereignis aufzeichnen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING">Der Export-Handler fehlt.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_HANDLER_MISSING_DESC">Bitte verwenden Sie die register-Methode zur Bereitstellung eines Handlers.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Exportieren nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_EXPORT_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollten das Aufzeichnen und Speichern stoppen, bevor Sie versuchen zu exportieren.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL">Dateifpad fehlt.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_FILEPATH_IS_NULL_DESC">Der Dateipfad zum Datenspeicher ist nicht festgelegt worden.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Initialisieren von  AppStatistics nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INIT_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollte das Aufzeichnen, Speichern und Exportieren stoppen, bevor Sie versuchen, die App zu initialisieren.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON">Beim Exportieren von AppStats-Daten wurde versucht, ein falsch formatiertes JSON-Dokument zu erstellen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_JSON_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION">Es wurde versucht, von einem AppStats-Status zu einem nachfolgenden AppStats-Status zu wechseln, obwohl letzterer vom aktuellen Status aus nicht erreichbar ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_INVALID_STATE_TRANSITION_DESC">Interner unerwarteter Fehler. Keine Empfehlung.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Protokollieren eines AppStats-Ereignisses nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_LOG_SESSION_EVENT_NOT_ALLOWED_DESC">Um ein AppStats-Sitzungsereignis zu protokollieren, müssen Sie zuerst die Aufzeichnung starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT">Der Datenspeicher ist leer: Es gibt kein zu exportierendes AppStats-Ereignis.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_EXPORT_DESC">Rufen Sie startRecord auf, um einige AppStats-Ereignisse im Datenspeicher aufzuzeichnen, bevor Sie versuchen, sie zu exportieren.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE">Der Datenspeicher ist leer.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NOTHING_TO_PURGE_DESC">Rufen Sie startRecord auf, um den Datenspeicher zu füllen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN">Sie müssen zuerst eine AppStats-Sitzung starten, bevor Sie versuchen, ein Sitzungsereignis aufzuzeichnen oder ein Sitzung zu beenden.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_NO_SESSION_BEGUN_DESC">Rufen Sie die Methode beginSession vor der Methode logSessionEvent bzw. die Methode startSession vor der Methode endSession auf.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Bereinigen von AppStatistics nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_PURGE_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollte das Aufzeichnen, Speichern und Exportieren stoppen, bevor Sie versuchen zu bereinigen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF">Die Aufzeichnung ist nicht ausgeschaltet.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_OFF_DESC">Bitte beenden Sie die Aufzeichnung mit Hilfe der Methode stopRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON">Die AppStats-Aufzeichnung ist nicht eingeschaltet.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORDING_NOT_ON_DESC">Bitte starten Sie die Aufzeichnung mit Hilfe der AppStatistics-Methode startRecord.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Aufzeichnen und Speichern von AppStats-Ereignissen nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_AND_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollten den Exportvorgang stoppen, bevor Sie versuchen, Ereignisse aufzuzeichnen und zu speichern.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Aufzeichnen von AppStats-Ereignissen nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_RECORD_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollten den Exportvorgang stoppen, bevor Sie versuchen aufzuzeichnen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN">Sie versuchen gerade, eine neue AppStats-Sitzung zu starten, während bereits eine andere Sitzung begonnen wurde.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_SESSION_ALREADY_BEGUN_DESC">Rufen Sie die Methode endSession auf, bevor Sie beginSession aufrufen.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY">Die angeforderte Operation kann nicht gestartet werden, da aufgrund einer vorhergehenden Anforderung gerade ein Wechsel des AppStats-Status stattfindet.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_STATE_BUSY_DESC">Warten Sie, bis die vorhergehende Operation abgeschlossen ist, bevor Sie versuchen, eine neue Operation zu starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED">Die angeforderte Operation kann nicht gestartet werden, weil das AppStats-Objekt nicht initialisiert worden ist.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_UNINITIALIZED_DESC">Rufen Sie zuerst die Methode initAppStats auf, bevor Sie versuchen, andere AppStats-Operationen zu starten.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED">In diesem AppStats-Zustand ist das Speichern von AppStats-Ereignissen nicht zulässig.</string>
    <string name="KMC_UT_STATS_WRITING_NOT_ALLOWED_DESC">Sie sollten den Exportvorgang stoppen, bevor Sie versuchen Ereignisse zu speichern.</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotGetProjectZip">project.zip nicht abrufbar</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotLocateVariantZip">variant.zip in Projektpaket nicht gefunden</string>
    <string name="ProjectProvider_CouldNotReadVersionTable">Versionstabelle nicht lesbar</string>
    <string name="ProjectProvider_IncorrectBundleVersion">Paketversion nicht korrekt</string>
    <string name="ProjectProvider_NoNetworkConnection">Fortfahren nicht möglich. Es gibt weder eine Netzwerkverbindung noch einen lokalen Cache.</string>
    <string name="ProjectProvider_NoVariantsListedForProject">Keine variants für Projekt \'%s\' gelistet</string>
    <string name="cap_guide_center_check">Scheck zentrieren</string>
    <string name="cap_guide_center_doc">Dokument zentrieren</string>
    <string name="cap_guide_done">Erledigt!</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_check">Sichtbereich mit Scheck ausfüllen</string>
    <string name="cap_guide_fill_with_doc">Sichtbereich mit Dokument ausfüllen</string>
    <string name="cap_guide_fit_document">Erfassen Sie das Dokument in dem Rahmen.\nDas Bild wird automatisch aufgenommen</string>
    <string name="cap_guide_hold_parallel">Gerät horizontal halten</string>
    <string name="cap_guide_hold_steady">Ruhig halten</string>
    <string name="cap_guide_license_user_instruction">Füllen Sie den sichtbaren Bereich mit dem Führerschein im QR-Code-Format</string>
    <string name="cap_guide_move_back">Abstand vergrößern</string>
    <string name="cap_guide_move_closer">Abstand verringern</string>
    <string name="cap_guide_no_doc_found">Möglicherweise halten Sie das Gerät zu nahe am Dokument oder zuweit davon entfernt.</string>
    <string name="cap_guide_rotate">Gerät drehen</string>
    <string name="cap_guide_rotate_device">Falsche Ausrichtung - Gerät drehen</string>
    <string name="cap_guide_tap_to_dismiss">Tippen, um zu überspringen</string>
    <string name="img_review_accept">Akzeptieren</string>
    <string name="img_review_retake">Erneut aufnehmen</string>
</resources>